國難五金不滿612基金 所以將gear加價７倍

咁大件事都完全無人理？

音響

證明前線係condom。

612攬住舊錢做乜尻?

原先10蚊 加價7倍都只係70蚊

講到國難五金真係發難渣咁

擺係度收息都年賺百萬以上
擺返三五七年大清算果陣泛民律師名正言順咁賺
比你拎黎買Gear唔覺意真係打贏左
撤銷控罪之後班律師食西北風咩

不分化不割蓆

邊有咁平
60926好似賣緊$2100

I mean $2100係加左價後

呢個關頭大家都係同路人
做錯咪指正 拎出黎講
好心唔好屌黎屌去影響士氣啦

希望雙方唔好掛住互相攻擊
2014年時，好多人都成日攻擊同路人，不斷互相指摘

做乜睇落咁似分化撚?

屌612還屌612
我覺得佢反應有D過左
人地勸佢佢就加價

張圖寫住 槍口一致對外 pls，咁點解唔可以包容埋國難五金加價

咁大件事攞上黎講就係分化

係咪叫親Carrie嘅都係戇鳩嚟

屌國難當前就算自己出咗心血
屌同路人就正仆街，更何況講得音響單野應該應該係完全無了解，人講佢就講

已unlike
戇鳩小學雞

係呀話緊你呀國難五金
見到呢個reply又嬲豬呀？
又加價囉

所以呢兩個字出賣左佢啦

on撚9
咁樣做612就會驚咩 小學雞
咁做只會令到啲學生因為負擔唔到gear而走唔到出嚟 長期對運動百害無一利 都唔知做乜鳩

靠你比囉

咁你講下佢點解加7倍啦天才

60926大量貨 有無人要

其實佢加價對612有咩影響

重演2014

各位巴打自己諗下點解用所以呢個字眼
我唔多講啦

呢獲我撐五金呀 成鳩日話612要留錢日後打官司 又拎成廿萬買音響 你拎呢廿萬買食物都幫到好多小朋友啦 如果仲用唔分化去做理由唔理佢 我諗仲分化得多人 起碼好多真係用命 傾家盪產抗爭嘅人會覺得自己嘅價值比唔上一個音響

好文分享:

「其實如果人人和理非，根本就唔需要勇武」

ig：begoldenyung

依句野有少少詭辯嘅感覺，因為個個都係和理非就自然無勇武派，但我想講嘅係另一樣野。

你身邊有無和理非係咁樣？「哎呀班衝衝子唔好出去啦」、「其實你衝擊又有乜用呢？」、「勇武嘅暴力只會換嚟更大嘅暴力」等等，以超脫嘅高人嘴臉同你講勇武嗰套行唔通，但你問佢有乜高見又講唔出。fine，今時今日要諗條橋出嚟係難，但你問佢有無實行人地提出嘅和理非抗爭，即係㩒港幣、換美金（兩種操作嚟）、轉mpf、罷買、罷食、文宣、聯署、貼連儂牆、唔用八達通、罷搭黨鐵⋯⋯排除佢唔知嘅可能性，好多時都係話，無喎。

我都遊行咗啦，組咗人鏈啦，咪夠咯，其他野有人做架啦。又或者懷疑個行動嘅實質用處。又或者某啲行動超越咗個人底線（？）然後除咗遊下行打下卡等人地問起都可以答自己出咗力唔使咁樣衰，就沒有然後了。我咁講唔係地圖炮噴所有和理非，而係特別一個品種。

我想話，就係個個都等其他人做，最後有好多都唔做。個行動嘅成效，唔夠多人做撚見到成效咩？夠多人成效係點，你睇下抵制美心，佢唔夠一個星期就跪了。香港人好得意，明知遊行成效係零政府唔撚會理你（排除向美國表達訴求嗰次），但對「有可能」成功嘅其他抗爭模式又好抗拒。一邊係零，一邊只要多人可以大於零，偏偏個個都鍾意做零仔遊行，但政府200萬人唔理，3個月都唔理，你700萬人行3年佢都唔會理。

如果係乜都唔做，但由得勇武手足點做嘅，無問題。不過有一堆人，會成日話好心痛勇武手足、叫佢地唔好再出去、停一停、無用架、唔好啦、有咩用啫、有咩意思，心痛？心痛唔係口講下就算，你唔想勇武手足犧牲，唔該你做齊和理非嘅相應行動。

知唔知比人拉咗嘅手足要面對乜野？打到內傷骨折被人輪姦除衫搜身侮辱車輪圍毆甚至無埋條命，之後再要面對刑罰，生理心理嘅折磨有幾大？你心痛，可以。但你乜都唔做，遊完行當自己已經係逆權公民，仲學人話心痛，係偽善。

和理非嘅行動同抗爭將會係依家抗爭疲憊走下波嘅出路，因為仲有好多好多變化同模式。然而勇武模式除咗戰陣改變、攻擊點改變之外，模式都只係武力衝突。勇武派無意識中喺度試緊衝擊邊個地方先係政府真春袋，但街頭衝過、狗屋衝過、中聯辦衝過、立法會衝過，其實每次轉攻另一種地方，大家都係抱住試下嘅心態。可能衝咗狗屋警察識驚、可能衝咗立法會政府會讓步、可能衝咗中聯辦政府會讓步⋯⋯但時至今日，大家心入面唔多唔少都知道，其實你衝乜野都係無用。

所以無野可衝嘅情況之下，抗爭運動進入瓶頸位。依個時候先係和理非全面進軍嘅時候，贏唔贏到就睇依下，用「有實際威脅模式」抗爭嘅和理非到底多定少。我好奇怪，點解「標誌性模式」可以咁多人，100萬、200萬遊行，香港人鏈，係好壯觀，係好靚，亦都需要有，但佢無實質威脅性。相反最安全嘅抗爭，人人都可以喺日常生活同屋企做嘅抗爭，點解一直效果都未見顯著？效果唔明顯嘅原因只有一個，就係唔夠多人做。200萬人遊行，竟然搵唔到20萬人一齊出手？就係因為日常抗爭無「標誌性」亦無壯觀嘅畫面。另外就係嗰200萬人，有190萬人係志在「發聲」，唔係「抗爭」。發聲講句野好容易，抗爭要一大班人持之以恆難到癲。最衰仲有一種我唔做都有人做嘅心態作祟，個個都想自己係英雄，但當個個都可以做英雄嘅時候，人類又選擇做凡人。

其實你覺得一星期一次遊行攰，點解唔喺生活中抗爭？

香港人要有一個強烈嘅心態轉變，就係將抗爭納入日常，做唔到依點，香港必輸。人喺群體之中係會容易做好多平時唔會做嘅行為，但我地嘅生活總唔會永遠拖多200萬人出街。認真，200萬人一齊剪八達通，係易過你一個人日日唔用八達通。200萬人一齊拎稅單上街靜坐唔交稅，係易過你一個人唔交。人一無群體旁住就怯就驚，但依家已經到咗要將坑爭融入生活每一步嘅階段，而我地做每一步嘅時候身邊係未必有同路人。所以講到尾，係你有無勇氣同覺悟令生活變成抗爭嘅一部分。話勇武無用但依家仲食緊吉野家嗰啲，我話緊你。

當然吉野家只係例子，食唔食對個政權無威脅，但係講緊個覺悟嘅問題。如果連罷食藍絲餐廳都做唔到，談何其他抗爭？當每個人生活都係抗爭嘅一環嗰陣，請問黑警點捉？但又係咪嗰200萬香港人都有依個覺悟呢？

和理非之後要入陣，需要三大部分，只要實踐得到，實踐得好，不出個半月即見成效。其一係標誌性抗爭模式，依方面已經發展得好成熟。遊行、人鏈、連儂牆、eye4hk挑戰、集體道歉、商場唱歌，但要記住，係。無。實。際。威。脅！佢嘅作用係吸引國際眼球，增強士氣。士氣一上，可喺標誌性活動同日或一兩日後，進行「標誌性威脅模式」，即似之前集體提款、和你非塞爆機場，目的係要令威脅模式有宣傳效應，呼籲更多巿民去做，但依個模式好明顯缺乏例子，需要更多元化嘅集體行動。第三就係最關鍵嘅「日常威脅模式」，將要實行嘅抗爭融入生活。第三步最難，需要廣泛嘅人民抗爭心態覺醒，所以目前應該集中第二種標誌性威脅模式，喺依方面增加多元化嘅抗爭方法，再慢慢過渡去第三種（我個人幾悲觀，覺得過渡唔到，所以香港會輸，但我唔想，先會寫依篇文，希望係星星之火）。 打仗模式需要更改，尤其係目前勇武疲憊，香港人再點講唔好慣唔好慣，但聽到開槍又自動會覺得係最低消費嘅時候，和理非需要大幅度蛻變，唔係運動一定失敗收場。相比走去捐錢，唔係話捐錢無用，不過我覺得如果和理非再進化，勇武手足比起收錢更加開心。

唔該廣傳，和理非唔進化，輸撚硬。

岩呀 唔比正衰仔

個名講到明發國難財，家下真係發你又唔鐘意

比著我都嬲豬
仲虧緊10萬。。人地就用20萬租音響

唔係話佢加價係錯，純粹真係覺得好小學雞

屌 咁樣都唔係揾勇武做磨心架 612已經唔幫 而家連gear都買唔到
屌你老母到底係咪想香港人輸呀
屌緊你呀 on9國難五金 私怨撚

哎 是撚低啦
兄弟爬山
到今日都唔明 +700%就700%
兄弟爬山姐 你理得人

唔去屌612走去屌國難
人地老閪蝕住做架？
廿萬音響錢買到幾多gear？
唔叫612出黎解釋下
人道支援基金用黎租音響

樓上咁多人屌

老老實實雖然話有力出力，人地有咩責任蝕住賣貨呀，入貨又煩，又要錢，又比狗玩，又蝕

佢個用意都係抗議612，唔屌612屌佢，同屌「示威者阻街」有咩分別

喺 另外民陣唔喺話有捐番

國難你要錢可以自己開個眾籌
我保證一日都起碼有一兩百萬

清算留返贏左場運動再慢慢同612計啦
好學唔學 學教主搞呢味野

如果國難係壟斷加價就有問題
自己唔識去其他地方買?
而家佢老馮平比你?

講你老味咩 成班612同泛民打手
你一講就狂屌你分化呀 惡撚到閪

柒左就認啦

原諒你啦

你覆嗰嗰都喺私怨撚btw

人地仲要蝕本賣裝
唔知有咩資格去屌人
612又人道又乜，流亡去台灣既手足就連食飯都成問題
我屌你老母啦八千萬

其實你自己都分化緊

其實唔洗驚，因為沒大台，佢地互屌唔影響我地繼續抗爭，當然就最好停戰啦。

惡撚到狗咁
唔屌得架，一屌就係分化
對唔住，無人分化運動
係你612有問題咋，俾咁多人屌都可以扮無野
咁疊水係唔同啲

最有見地嘅留言

利申今次唔認同國難

原來on9仔

口口聲聲淨係支援被補人士後的洗費，自己又去借音響？

成班泛民打手收皮啦 講撚到國難為錢發爛渣咁
好似你社氓連班撚樣為錢唔協調空降選區趕其他人走呀
人地屌鳩你極速批錢比自己友玩音響
都唔幫被捕義士呀 審批支援唔知去到何年何月何日
流亡義士就雞碎咁多 剩係夠餐餐食街邊魯肉飯同杯麵果d
自己友就竟然極速批一大舊錢玩音響

重有樓上有打手重話自己友有野就應該拿出黎講
講你老味咩 一講就一堆612同泛民打手衝出黎屌你分化

無人叫你喎

國難五金仲on9過612

ON79

你咁撚勁的話就係香港人捐$80m俾你啦

睇得自已太高啦

無官司打佢地自然有名目將啲錢左手交右手啦
一向泛民系組織都係帳目不清, 係得傻仔先崇拜佢地
嗰時黃之鋒解散學民(佢自己成年唔再係學生, 就解散學民, 唔比人有機會做下一任學民領袖), 將啲捐款「自動過繼」去佢個眾志度都係咁

分化2個字真係好撚好用
一句屌人分化就想蒙混過去

打官司平？

音響平？

好長，但睇完覺得講得幾好！

係咪依幾年都官司未開審
就拿住舊錢成億收息 唔撚拿幾百萬出黎接濟前線呀
你依幾年612唔識再籌？幾百萬唔洗一個鐘籌撚到啦

就算612基金有幾閪，佢咁做真係好幼稚，個苦頭咪又係抗爭者食番

咁你又應?

你老母就買音響

fact check 都唔識就 9up

老實講民陣應該還返筆音響費比612啦
如果咁樣開公數ok係咪任何人開反惡法音樂會都可以同612申請?
如果唔係姐係民陣有特權? 咁邊講得通

自己死度爛度D優惠比學生結果民陣一個音響申請就批24萬
仲要比你班仆街屌佢意氣用事 條氣緊係唔撚順啦
鍾意講教個班人做咩唔去叫民陣還錢比612

有無FC過

竟然唔係屌612 自己友喂威喂
對義士求助就置若罔聞
走去屌個講出問題果個

睇佢Facebook，佢整左個籌款箱，講明自肥用

你得閒去入下錢

同埋好似係二萬幾

612基金一直都有人捐款，日日守住舊錢等打官司無人會再捐落去，拎10%出黎幫下有需要義士生活費俾大家睇到612真係幫同路人唔係守財奴，觀感上都係好睇好多

飯民打手正式進場 走先

616 遊行當日都未公布可以銀行捐款，佢哋所籌得嘅錢全部都係於遊行中籌嘅。

616有2,000,000人遊行，我係其中一個，亦都有捐錢俾612基金，唔覺得有啲咩問題，因為舉辦遊行一定要用錢。

遊行時放入捐獻箱嘅錢 (收入)，點解唔可以用番喺遊行嘅支出上？

話時話
點解搞咁多年仲係借音響唔去買
呢樣真係諗唔明

中國小農DNA咪就係咁
重要關頭係攪內鬥先

啲人一係善忘, 一係無知
唔止抗爭者經歷14年後進化咗
連泛民今次都進化咗, 識得做戲做到足, 氹到大家以為佢轉死性先收割
睇下佢612基金, 咩「血債票償」, 食相幾難看

個個都着眼喺國難加價，有冇諗過國難背後嘅原因

又唔諗下612有咁大筆錢又未做到唔肯做多啲

人地做生意蝕錢都冇同你計，而家加價又得罪你？

打官司好貴，七千萬真係可以打幾十場就用晒。
但倒不如咁諗，打官司係救人者，呢度七千萬你分五百萬落到前線，好肯定多好多野玩先，運動進展大好多先。

音響我當個616籌第二次錢真係回返百幾萬回到本，可以算數。我討厭係佢地迷戀打官司。

大佬，兩邊都屌唔得
612係要屌效率低批錢慢，但佢咁加價都唔幼稚咩，係咪要哄呀？而家抗爭，分下輕重啦

不否認佢反應過火
但係國難講到612透明度低，支援種類太少，擺喺度咁多錢唔支援窮學生嘅生活費，而去subsidize民陣啲音響，你哋唔去屌612反而屌有機會俾popo清晒啲貨嘅國難，佢咁嘅反應都好正常呀，你估佢賣到咁平仲可以撐到幾耐?錢總有用完嘅一日，籌錢又好難好似612咁有凝聚力
612冇錢可以再籌，反正大把人肯捐俾612。窮嘅示威者冇錢買gear就少一個full gear前線，希望國難早啲下火俾返優惠俾買gear嘅學生

解釋咗，你自己唔聽，唔接受啫

成日諗住叫人出錢買 gear.... 零法律常識

租音響係錯，依家連幫義士打官司都係錯？

佢講明for被補人士，有冇講係for遊行先？

不如拎到612援助既收據既人
可以原價買裝

遊行要用錢其實好正常
唔好針對音響
要針對既係612既辦事速度

眼紅人地？咁人地612又冇話要買裝比前線，同埋佢如果講明出錢買裝比前線，班狗會搞佢地

屌國難加價擺明係泛民同612打手啦
為錢就唔會平賣口罩 重要全部職員係咁比狗攪

咁既生意找鬼做咩 真係靠光環可以當飯食呀

學鄭立既講法話齋

「人道」係指食物、用品等等救人生活所需
打官司只係玩制度，唔係人道

個個都知國難五金係義賣架啦
加價抗議同612批唔批資金比義士無咩直接關係

冇啦啦內訌...

眼紅啲乜呀 五金賣裝都比人搞啦

留名等睇泛民打手屈李政熙係熱狗

Solicitor hourly rate $3500/hr+
Senior Counsel $15,000/hr+

你叫駱大狀同你做義工？ on99

一個最容易既解決方案係另立一個fund support搞遊行

P牌泛民打手收皮啦 想屈鳩國難
人地國難屌緊你班仆街極速批錢比自己友左手交右手
對義士求助審批就置若罔聞 拖到唔知何年何月何日呀

開gofundme放上連登籌啦
佢地做事大家有眼睇到
如果有一百幾十萬拎gear去派比前線都得啦

多我就無 但三兩百我就一定支持國難既

前熱狗唔係熱狗啊，唔認熱狗嘅就係熱狗

其實最主要都係不滿音響嗰點姐

大家睇完個澄清 接受嘅咪完 唔接受嘅咪叫民陣還返錢比612囉

打你老母手咩on9

回到本就可以用完自己袋呀?

咁搞落去遲早變第二隻熱狗
之後日日不停互停 最後政府又贏
老實講 你做生意你加到一萬蚊一set裝都冇人吹我你漲
但唔該唔好咁小學雞 見到有d人好明顯係勸緊交你都可以應得咁撚串
做得咁唔開心咪唔好做囉
何必搵前線做磨心

話撚左612 仆街架啦 台灣個班義士申請錢有無幫到？ 當初仲成班死撐屌人分化撚
依家國難五金睇唔過眼屌柒佢 都仲有人話國難係分化撚

勸乜鳩 佢有咩問題 屌左612再講野啦
又話槍口對外 佢加價你咪唔好幫襯
612攬住成億 你班撚樣唔理佢 都痴撚線
撐撚硬國難五金

同意

你都識講律師貴，咁點解仲要係呢個基金攞去借音響？唔可以另立一個基金？

依幾年都官司未開審
就拿住舊錢成億收息 唔撚拿幾百萬出黎接濟前線呀
你依幾年612唔識再籌？幾百萬唔洗一個鐘籌撚到啦
衰d講 即係欖住舊錢收息 成班泛民律師等收錢
都唔流百分之一出去幫義士囉

分擔籌款成本

佢每年搞幾次遊行/集會
又可以租借出去比其他人
自己買一套應該平D

奴隸聰：我聽日就同法庭申請凍結612戶口啦

醒吓啦好心你哋

要用我知 但基金嗰名叫612人道支援基金 支援啲遊行費用 又唔支援捱緊餓嘅小朋友 想問邊度人道

要凍結一早已經可以做

民陣過往搞嘅遊行參與人數係點心照啦

同埋，租平過養

我都唔想咁
不過見班友走去屌9國難散播大愛真係得啖笑
風頭火勢出黎比優惠你地仲要比你地指指點點

星火從來冇報告 點計

國難班人= （前）熱狗

其實係
我覺得兩邊都抵屌
612唔駛講啦
國難呢邊都反應over左
其實國難唔加價 大家本身都屌緊612
唔明點解國難要做到咁

叫612公開盤數 將來投入多啲資源幫被捕人士咪算囉
音響舊錢都用左啦 將來再追究囉
依加眼下咁多緊要野做就咪撚內鬥啦

係囉 講真你遊行使費大咪另外再搵捐款 咁樣圍內用啲錢唔叫食人血饅頭叫咩

批評是旦一邊都實俾人屌
瞓先都係

發國難財囉，吹咩，有名你叫

你自己搵下仲有無前學民成員講返啦

好小學雞
佢係咪捐撚咗好撚多錢去612
如果唔係就咪撚多嗲
各有各做啦唉

24小時隨傳隨到 好過call老麥
612批一單等到傷口埋口都未批到

屌 唔夠五分鐘 你講既論點出現了

當然無資格自己袋。我覺得佢表明袋落黎打官司都係 on 9，根本攞住7000萬在手舉足輕重就應該致力支援前線做主動既野，打官司被動防禦救到幾多人。

你斜撚咗個鼻？

太易玩了

自嘲呢招唔work架喇 2019年喇

有

小不忍則亂大謀 依句野講左幾百年都仲係咁
為左錢輸左成場運動值唔值？
香港人籌得一次7千萬出黎就有能力籌到第二次
你國難五金出一句聲話籌旗買裝比前線既話你慌籌唔到？
你依家咁樣搞一搞 幾多前線冇能力再上前線？

咁個遊行天跌落嚟㗎？

當日係全體泛民幫拖籌錢！不嬲遊行人士入錢落錢箱都係為泛民打氣嫁啦

你搞撚清楚李政熙同熱狗既私怨先啦
仲話人地=熱狗

所以點解612比人屌到仆街
星火剩係得612打手扯埋星火落水
話星火都唔透明點解無人屌係有原因既

一個渣住成億唔撚做野
一個比盡得一千萬都無重要瘋狂幫612 執屎

加價同不滿612買音響有咩關係

612係抵屌

但講到係呃錢就過火咗星火盤數從來冇公開過 仲逼鳩初一啲義士上myradio做節目

哇屌你老尾
連登真係多泛民賤種打手

國難五金蝕住做 賣gear比前線義士
你老母612攬撚住成億但唔係用得其所

而家國難提出件事出黎 反而係屌翻佢地轉頭
泛民打手好波啊

無講612呃錢
係做得慢同做得柒

無睇1樓 國難同612打手既pm對話？
擺明比班打手激撚到 借機屌鳩612
因為612 依架要貴賣 有野就屌612 啦

打手出嚟啦
我都費事同你拗
喺連登之前已經同人拗過
一講又係比出哩份料
之後我再搵返料貼上嚟反駁, 你班打手又收哂聲唔覆我
次次都係咁
你咪當我鳩UP 囉

因為佢地一開始就係諗住用黎打官司 唔識執生

五百萬用黎分俾台灣手足 幫下個運動其實觀感已經唔同晒

而且佢哋可能驚冇錢 但係忽略咗一點嘅就係 冇錢啲人就會再捐㗎啦

佢Facebook 講明叫人去612申請資助拎錢

佢再減價賣gear

熱普城本一家

反咗面啲基因仲喺度

見到泛民同社氓連都有班人帶風向吹奏就知啦
屌你老味 社氓連班過街老鼠

其實國難五金個全面罩賣得好撚貴 要人連濾罐買

最好國難乜都唔好做 等件事過左 守住批錢 定期射幾廿萬比其他組織 但就唔比前線 有人屌就打住不分化旗號屌佢哋熱狗 繼續收錢 前線繼續抗爭 永續社運

講就講人道基金，唔該真係做返啲人道野先la，唔係話你冇做，但有人冇$食飯都唔批，但你個頭先洗錢借音響，就一定講唔撚過。

Under what ground ? Just curious

算啦咪撚理班垃圾和理非泛民612打手
做錯嘢俾人屌親都會話
“各有各做“ “兄弟爬山“ “不割蓆不分化“
嘥鳩氣

泛民大台？

想lm學歷史 有無post link?

有無諗過其實國難個老闆都好委屈?
風頭火勢搞呢門生意日日比狗搞 佢D員工又比狗拉
仲要比班人講教 條氣緊係唔順
如果佢搞眾籌買gear會比人拉其實

呢度好多人都搞唔清問題係邊
1. 捐612係想幫義士，唔係俾民陣搞集會；
2. 民陣唔夠錢再搞集會，民陣應該以自己名義籌款，而唔係咁樣拎612基金既錢；
3. 唔好一味話人唔識音響，話租借音響好貴，平有平用貴有貴用，廿幾萬夠買好多套音響根本連租都唔洗；
4. 民陣同612根本夾埋食人血饅頭，612同民陣係泛民底，然後又咁岩民陣租借音響個間公司又係泛民底既人開既，所以睇到問題係邊未？

最後祝泛民左膠食血饅頭既人死全家

不嬲遊行人士入錢落錢箱都係為泛民打氣無恥到

果 $7m當日遊行籌嫁....

我覺得今次風波可以上升到道德困境嘅層次

今次問題嘅困境在於國難班人真係真金白銀蝕住做，而且時時刻刻都冒住被政權打壓嘅風險，所以真心無邊個有資格可以對國難「說三道四」，旁人亦無權要求國難一定要繼續蝕住做。

但國難今次反應（取消學生價+加價）嘅實際效果係的確會影響到前線裝備（國難自己Facebook話已經同代理壟斷咗60926同眼罩），但同時又對612毫髮無傷。如果睇返國難Facebook，依家除咗少數成功申請612生活費支援嘅手足可以用優惠價入裝之外，其他人（例如在職貧窮嘅手足）其實好難買得起裝。

我都唔知應該點講，既唔應該指責國難，但又為前線手足憂心，唯有期待國難老闆可以快啲下咗啖氣

兩邊都唔知做乜撚，依家打緊仗，仲要就黎10月1先搞壇咁嘅嘢，槍口對準敵人先啦唔該

班盲粉14年後到而家都係唔識醒
好痛心
就快區選啦, 已經開始現形
到時又含淚投票

有容乃大,海納百川嘅人好罕有。回應真係有啲過火,不過佢都有唔少貢獻。只能夠慨嘆少咗個幫助,無咪好埋怨

Hocc 話平時佢搞「戶外演唱會」音響要用成百萬
宜家廿幾萬已經係友情價 平左俾你

人地既貨全部唔係香港貨 緊係貴d啦 唔洗運費呀？
你唔係以為重可以係香港代理拿到貨呀？
人地依架要世界各地入貨 再經幾重轉運到香港
直接寫送香港 外國cut單呀

起碼都要高音甜 中音準 低音勁啦

原來國難影響力咁大
不如叫佢代政府回應哂訴求

但係其實咁睇 你國難加價
612只會心諗who fucking care
佢唔使怕你 你影響唔到佢 唔會畀到壓力佢

會唔會因為你加價 引到多啲人俾壓力612？
我覺得如果612要死攬舊錢嘅話
佢都係唔會理你
咁樣嘅話你加價咪純粹害到更加多無辜嘅人

呢樣真係好痴線，成班友話廿幾萬用係音響度好平
我屌你老母自己上網睇下價啦，$4000租哂成套+有人服務埋你呀

我屌7哂上邊班泛民左膠打手

on99 國難
你加價咪又係前線硬食
咁做只會內耗
敵人最開心

委唔委屈得過比人拉左等緊上庭既手足？
佢地見到咁樣會點諗？
因為7千幾萬而輸左佢定要坐10年8年呀依家講緊
眾籌大把藉口啦 話幫佢地解決食宿需要
又或者直情話幫佢地搵律師得唔得？
我唔想爭論邊個岩邊個錯
我剩係唔想班手足因爲咁樣而做磨心

國難當前搞內閧就係好多黨派輸嘅原因
你發完爛炸之後又點，屌完612又係咁
可唔可以國難之後先屌

心水好清，巴打

國難又唔係個個都加 做乜屌 佢老奉平俾你咩

同612講
我係睇唔明點解D人要屌鳩國難

有冇癲成咁呀

成班無腦，真係有問題既唔屌，屌返問問題果個？

同啲藍絲一撚樣

幾時逼人上 my radio做節目呀

人哋係一間成立咗十年上哂軌道嘅公司咩

人哋有正職，又無出糧

個個齋喺度屌屌屌，咁叻咪入去做 FULL TIME 義工囉！

一蚊都唔好收，做完嘢就用多幾位鐘同公眾交代，唔好訓！！

除咗運動初期
未見過大型示威前線缺裝
大把人係前面派唔哂裝備
話冇能力上前線個啲人, 應該冇上過前線

612都可以20萬音響
點解國難五金唔可以加價
你俾得起錢咪補左個差價佢送gear俾人囉
人地講明發國難財
做生意啫有買有賣

屌國難班泛民打手就收皮啦

人地國難蝕住做 成間野 員工同老闆都係咁比狗攪
比人跟蹤 屋企人比人騷擾

屌鳩你612 極速批錢比自己友玩音響左手交右手
但對被捕義士置若罔聞審批唔知去到何年何月何日
流亡台灣義士又比612 當乞兒咁

屌鳩你612 重要比你612 打手訓話
衰d講句 你地612 既貢獻都唔夠國難同幫612執屎既星火黎

612重係渣住成億收息 等同泛民律師分餅仔渣
人地國難洗撚比面你班泛民友 屌你就屌你啦

唔係無腦 係打手

音響批$咁快手？

你咁快督穿人打爛人飯碗

條友起底就知咩料啦
散水撚泛民打手嚟

關鍵時刻 唔好互屌住

抗爭有咩用 咪又係搞亂香港經濟 傷害唔到香港政府 中共最開心 所以香港抗爭者on9

Hocc正賤種黎
唉，香港人幾時先識醒，唔好再俾泛民左膠咁昆錢

屌乜呀
人地之前做左咁多野
你地果陣有無將人地放上熱門讚？

好得閒？
行動post唔洗推？

我自己睇法啦
民陣自己籌左筆錢返黎捐比人
事後先醒起想抽返部分錢出黎填左識響條數佢
612又覺得無問題咪批

比起義士既問題黎講 需要處理既野少好多
唔係話612唔抵屌 只係唔應該針住音響
而係612處理義士問題時既速度

大把手足3餐都有問題
攬舊錢過世咩
宜家唔用等幾時？

戇撚鳩 依架幾撚難買裝 咩叫派唔哂裝備
你就真係好撚耐無上前線啦
屌你老母 泛民打手又扮鳩哂前線

小學雞咁
唔撚順你意就發老脾
當正自己共產黨呀？
話緊你呀
國難五金

有冇人打手可以答到呢幾條問題， 答到嘅話我相信咁多位手足會心服口服

請打手回答

嘩，612覺得無問題就批，即係原來一直批錢都係講個人取向？班創辦人話點就點？
屌你老母班義士食飯買gear就左推右推？
食人血饅頭食到咁難睇，你班撚屌泛民左膠仲要維護？

人道支援買音響 前線光合作用啦

Agger

咁要狂pm睇吓加幾多喇 記得唔好減番喎

咩撚野講唔過，分擔遊行成本合情合理

當日籌倒$7.4m, 用$200k.... 無咩問題

無飯食咪去龍門冰室果啲餐廳囉

大愛撚何不自己到國難五金買裝備然後去前線派?

唔會管你架
我係612同岑子杰個post都有咁留言
根本無人會覆
有閪人答到咩

負鳩評都係咁講㗎啦 小學雞
之前612已經好多人屌過 又唔人無人屌
佢係要死攬住嚟打官司定乜鳩都好啦
都無辦法 潑咗出去嘅水收唔撚返
612舊錢咁撚大
涉及層面風險高佢要咁撚保守都無計
國難加價好 唔做又好 612又無得益
損失係前線 前線做磨心有意思咩
同啲女人問人揀老母定老婆一撚樣咗幼稚

你曲線定係咩

佢哋根本自己圍喂喂

班打手唔知死撚哂去邊
答閪到咩

屌如果612真係肯正面回應問題
國難會咁嬲咩
唔明班人死攬612
做乜鳩
國難係就係意氣用事咗
但係612 on9就一撚定嫁啦
叫你俾多啲去救近火
打官司唔夠咪到時再捐
你又唔撚聽死攬住啲錢
好啦我當你攬住啲錢真係買官司
屌你俾廿萬民陣搞音響
你而家音響救濟基金咩
國難加價
你612咪出廿萬補貼囉
你唔撚出就正仆街

你咁撚叻咪唔好要和理非啲錢囉，乞衣！

快啲開post同我哋割蓆，屌你老母

而家唔撚屌得
等佢用哂筆錢租音響先屌得?

係你地仆街拎撚哂d錢唔比前線 賊喊捉賊

而家人地迫鳩你買呀？
是但加個標籤俾人你仲似共狗

講得好，借呢個post可以一口氣block柒哂d深黃泛民左膠

何韻詩依條仆街真係夠陰濕啦，身為梅姐徒弟，唔係大陸登下台，上下我是歌手一年分翻成千萬，依家竟然為左廿萬去租音響而背書612

香港人究竟幾時先學識不割

露哂底喇
講到筆錢係你咁

請善用起底功能呢條友係泛民左膠底

你第一點已經錯

616 籌$7m+

617 先開始討論基金章程

我無維護唔該唔好屌埋我
我只係覺得唔應該針住音響
612處理義士既問題真係慢到好抵屌
所以已經轉左捐星火

冇撚要過你班柒頭啲錢
亦都唔會要

乞衣你同民陣講啦
廿萬都要乞鳩612
當我地義士Condom

佢根本就係弱鳩智 依家唔撚係你之前付出過好撚多就可以亂咁做嘢嘅 開頭睇呢張圖已經覺佢over咗啦

乞衣兩個字講埋出口散水黨都夠膽代表所有和理非，睇埋後面個幾隻字啦泛民612打手

裝備都係救人姐，少一個受傷比人拉真係慳好多資源，我相信係嬲佢資源錯配。

Cls 乞衣都講得出

我完全明佢嬲乜
最嬲係有班人以為佢係義務出黎做呢件事
風險成本唔係成本?

國難係熱狗班人開的？

我錯你老母呀
班錢係事後同612拎，定事前一早拎左呀7頭？
係真金白銀係612拎出黎呀屌你老母
你試下612一早話會俾錢民陣，你睇仲有無人捐？
正泛民賤種

左膠守財奴攬住舊錢過世
真係想幫勇武義士
請捐比星火

記唔記得2014同16年
班泛民點割勇武？
612基金背後就係呢班人run

相比幾年前 佢地已經算有進步
佢地班人停留係不割蓆時期
暗啞底都係有大台膠味
當勇武係condom

問題係班深黃泛民左膠衰乜都未撚知，呢班人最撚慘係呢點。。。國難發火唔係因為果24萬音響而係俾人鳩屌佢

屌你老母
仲要民陣話用左廿幾萬就諗都唔諗就批
你班撚屌食人血饅頭食撚哂上腦呀？

國難：同我說教只有一個下場，加價！

黑警：同我說教只有一個下場，打！

唔順意就嬲豬

你要加價咪加價囉
個原因核凸到呢..

記住唔好投，射落海！咁就掂架啦！

最清醒係你哋，佛系港獨

所有野天跌落嚟俾你

又無錢又無炮，講兩句就可以極速贏中共，勁！

請大先善用起底功能，KAON呢條撚屌絕對係泛民打手

是非都唔識分？真話都唔敢講？屌你老母扮中立block得

大家*

其實我覺得大家嬲既唔係果20萬
係612幫得太少示威者
所以顯得果20萬好有問題
如果612係駛左成千萬
幫左9成以上被捕者
同埋比生活費爽手
就唔會有人care果20萬

其實明佢嬲咩 比著我見到612拎廿幾萬去搞音響我都扯火
但係呢個inbox佢既真係好聲好氣又唔係屌佢分化 真係過份左

你班打手仲唔黎答問題？

全部block哂佢就得

係香港好難買
但唔少人/組織 (?) 我冇攞過我唔太清楚
都自己訂返嚟攞去遊行派
至少我每次出去都見唔少
所以我唔會同你嘈依樣嘢嘅
始終行經咁多地方
可能我經過個到有人派唔哂
你經過個到派得哂

不過前線就一定唔缺裝
有心上前線嘅自己一定準備好哂

佢d post真係cls唔講以為係曲線假膠

不割蓆呢樣野從來都唔係做錯野嘅免死金牌
更何況本身句野就係同泛民講

一套

維園有幾多套？same size ?

軒尼詩道呢？

金鐘呢？

架車呢？

一工都 $1500 啦

$4000蚊套 on99 (包保儉？)

講真，次次開鋪都比班賤種popo搞鳩嘅人見到句「這不是popo邏輯嗎」個陣絕對唔好受

諗好點答未呀，諗咁撚耐！

人地就一直蝕住做
突然間想賺錢就比人屌
人地話同612申請拎錢買gear有折喎

仲有攬炒的選擇 要贏一齊贏 要輸一齊輸

死打手自己上網睇價啦全包價$4000有找
廿幾萬夠你租50幾套呀賤種

喺度blame the victim
小學雞發脾氣咁款

答唔閪到架
根本無人敢答
答咩都死

打手：點解要衝立法會，目標應該係選入議會
樓下：dq咁點
打手：唔好講港獨

到上個月尾仲問點解要屌個受害者報警呢個行為九唔搭八到極致

612人道支援基金是為所有在反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供醫療費用、心理/精神輔導費用，法律費用及其他相關的人道支援。
想問音響人道係邊

答我一個問題就得

先唔講幾錢， 你批錢去音響到咁撚快， 批俾義士就咁慢， 咁又點計先

國難係付出好多
但咁既嘴臉真係好討厭
你唔點點點 我就點點點
威脅口吻？同共產黨一鳩樣

你唔撚滿意612
你自己解決佢，一係叫人課金俾你解決金錢問題
依家國難擺班窮人上台面只會俾人話你小氣 不分輕重

其實點解咁多人會覺得自己有份開國難咁，佢老馮平賣畀你嘅咩？在商言商，佢平完一輪宜家賣貴返好合理。如果你想幫前線，一係你就幫手出錢，一係你去第二度買，佢又唔係唯一貨源。

講真
冇錢咪唔好租音響搭幾個大台囉
又唔係一定要

612 咁撚有錢咪去買d裝番黎囉屌你個老母

當你喺 trustee，而家突然咁大筆錢，你都要小心行事啦

答唔到到架
佢地根本唔敢答

國難五金之前蝕錢賣都冇出聲 而家擺明唔撚据612啦
再唔係叫hocc出黎同國難五金講數拆掂佢囉

即係咁講，我覺得大敵當前，有心搞不如搞政府，但重點點其實我想答你第三條，如果以之前去遊行見到佢地個台用既音響，廿萬應該只夠買一隻喇叭或半份mixer，如果純粹睇搞遊行要用既音響錢，廿萬其實唔多，問題係佢可以分開籌錢，唔洗係基金拎條數出黎找

係咪要改名做發難五金

612人道支援基金是為所有在反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供醫療費用、心理/精神輔導費用，法律費用及其他相關的人道支援。

音響支援基金?

expenses occurred on 616 approved in late August.... that’s the efficiency you demanding for ?

我屌你老母死打手
我問4題你答一題？
音響有平有貴，有平你唔用，用隻貴既？
你係紅館開演唱會呀？

612錯先咁代表國難無錯？
依家兩個嘅做法都有問題 但係點都唔可能因為612錯所以國難就可以發撚曬晦氣咁㗎喔

你依家就係邊個錯先就屌邊個 無錯612係源頭但係國難做法有問題嘅同時都係要俾人話㗎啦

無話老馮要蝕住嚟做 依家單純係屌緊佢個處事態度同方式 人哋勸佢就一句撻埋嚟 再講就加價 咁樣似係應該有嘅態度？

佢咁樣單純係搞鳩緊自己人 對成件事無幫助又搞唔到612嘅唔係自己蝕住嚟做付出咗好多就以為自己好撚偉大 在座咁多位手足邊個無付出過？個個都好似佢咁發晦氣又瞄唔準個源頭場運動咪仆街？

總之一句講曬 單純係屌佢個處理方式同態度
同埋佢做出嚟嘅嘢係搞唔到612反而搞到自己人

嘩，好撚叻呀識起底

真係痴撚線

就係無所以佢依家咪係發緊晦氣做啲嘢搞唔到612搞鳩緊自己人

所以咪話可以分開籌囉，佢解釋話呢畢錢係拎去比落籌款用既音響，所以扣除成本嘛，咁另外籌搞活動既錢都可以

佢地唔撚會答你呢條問題
根本成件事理虧到答唔到

泛民不嬲想做大台
而家有埋612基金
隨手拎幾十萬租音響不是夢

成班弱智屌佢, 不割還不割, 人地冇當你兄弟都唔割?
唔怪得成撚日有臥底都冇人理
用612基金去叫雞都得啦仆街

其實呢最初兄弟爬山各有各做

既然大家不滿612 咪最多唔好再課金，而有人繼續課612總有原因

網絡消息咁發達，我想係企得呢邊既，點都會收到612既批評，佢地自有判斷

我覺得大家大可以課金比國難五金，而唔係將槍口對內，繼續長時間屌612

雨革最初都係屌大台，屌泛民，捉鬼，最後失焦

612可能做野係慢，亦有柒既地方，但佢始終都係站係香港人一方，大家無謂浪費口水，大家唔信任，最後唔理佢自然會收皮

而國難五金做法未免太小學雞，對前線手足無好處

利申:612請過大狀幫過朋友去跟佢單case

一定大撚把，左膠遊行就係咁，我就係鍾意放錢落錢箱等佢哋繼續可以搞遊行

個態度同做法根本係搞鳩自己人

叫612俾錢買GEAR咪得

係啊，所有唔同你角度既人都係打手黎，用咩音響唔係睇佢貴定平，係睇個功率夠唔夠cover你要cover既範圍架⋯

鬧還鬧
將國難講成同黑警一樣真係好L7侮辱
國難嘅賤最多都係小學雞Lv
黑驚/林奠/中共嘅賤係應該被打入18層地獄永生永世永不超生嗰種賤

將兩這擺埋一齊好L hurt

公道講
佢唔撚係聖人 冇必要一直笑笑口硬食俾人屌.

佢心痛咩 我估係自己出錢出力嘅心血想做實事
但去到泛民手上 同樣嘅錢係用嚟開party

就算咁做唔夠得體你冇權屌佢喎
你試下做到佢嘅嘢 見到咁 睇下嬲唔嬲

Share us the link, don’t bluff

好老實，搞612絕對唔係0風險，岀錢岀力，又囉埋自己個名譽岀嚟，依家個政府咁癲，議員都拉，點解唔拉埋hocc，玩野起上嚟，輕則封左個基金，重則監都有坐。
我自己就不割，一開始明明講好，兄弟爬山，咁兄弟洗錢洗得小氣係咪代表佢無做野？
一句講曬，依家贏左啦咩？係追責任嘅時候啦咩？

答我另外個三題問題啦7頭，做咩唔答呀？
一撚要用音響呀？用大聲公唔得？
下下要搭大台出黎？
要搞到成個演唱會咁？

又唔見地區遊行要搞咁多音響

屌佢老母
廿萬批俾民陣玩音響
又冇必要性又冇急切性
612同民陣又冇關係
義士就Whatsapp就藍Tick已讀不回

D人抹黑國難等同共產黨
講到國難威脅前線添

講得好好
食人血饅頭嘅賣港泛民落地獄啦

yes, 痴線
你做到人地咁多付出先講啦
仲要同黑警類比 根本侮辱

佢唔係壟斷加價 但係咁唔代表佢個做法係無問題喔
同埋依家出面周圍都難買 基本上好多人真係靠佢 有無諗過有啲手足真係窮到仆街 唔係話老馮要平，只係覺得佢咁樣處理好有問題，因為你咁樣做真係單純搞鳩緊自己人 咁請問搞鳩自己人對呢件事有咩幫助？

慘撚到, 屌你老味人地國難就又俾狗咬又蝕本賣
人地就可以用大家夾出黎既血汗錢玩音響
公唔公道

其實你唔直接講係攞去買gear
話係生活費就得
國難FB 最頂個post張cap圖就是成功的例子
個傻豬話申請２０００蚊用黎生活費同買gear，
６１２話唔可以買gear
但係照批２０００蚊

國難五金用緊自己積蓄架
大愛撚咁有心未補差價囉
扮乜鳩又勸又求
依家人地老奉蝕比你咩

改名做612音響支援基金啦，屌你老母都on99！

怪乜撚野國難五金姐？自己唔識去入貨嫁？啲貨佢整嫁咩？自己搵貨入囉！伸手黨？

24萬整堆音響係咪會贏撚到？如果係就放哂所有錢買、租音響啦，贏撚左佢！
見撚到你班販民人血饅頭係到五十步笑百步都眼鳩怨！
永續社運！入錢！入錢！入錢！

分化你老母咩，不嬲都各有各做，唔撚岩就自己入貨，講完！

老老實實,呢啲真係好似五毛分化手法
屌完612再屌國難五金
營造不和分化兩邊

講咗好多次
畀意見可以,但同路人唔好互屌

likewise, if you got no $, just don’t wear any gear or just stay home and don’t yell.

和理非鐘意有遊行 feel 關你哋撚事咩

我唔係泛民打手
國難都唔係為錢而咁做
單純覺得個處理手法搞鳩自己人之餘對件事無幫助 好唔完美

我同意既
但６１２真係太多野要改善
唔屌下唔得

我鳩知啊，我咩立場你爬文啦見你有一個問題比人見到你唔識想解釋下唔得？我已經費事笑你柒左，又唔識音響，又拎條數出黎話貴，話你知出面係咁既價又發爛，你唔去當差浪費左，講兩句著撚到咁

就算幾理性問都俾人一句分化狗一句盲毛車埋嚟
不如問下612籌到咁多，比起有人屌先郁兩郁，係咪應該由六月就不停檢討同改善自己啲程序嘢
都仲未提有人爆出612員工（即係班「社運界」人士）優待熟人可以特快claim錢呢件事

咁佢真係意氣用事除咗搞到自己人仲有咩幫助？

係咁㗎喇，612熟人要住酒店秒批
保釋金？慢慢驗下喺臭格嗰個係咪真係你先再慢慢批啦
拎住疊cash去派都冇咁嬲

計到廿億

我勇武係勇係基因到
唔係勇係啲裝備到
就算冇錢冇裝我都會係前線

唔似你真係匿係屋企日日嗌散水

如果612一早話會俾錢民陣，應該無乜人肯捐
依家借用義士名義籌款，轉個頭俾錢民陣搞遊行
先斬後奏 夠哂仆街

我真係屌你老母
成閪日話人唔識，一句唔識就=你岩？
我笑你老母啦，租音響有平有貴架，依家有平唔租租隻貴？
真係以為得自己識音響
然後題題問題都唔敢回應
賤種到呢

袋住幾千萬邊個夠薑割612啊

咪講撚左平同貴要睇功率要計cover幾大範圍要聽到囉，你唔拎隻電腦喇叭去比，百零蚊添，4000都唔洗啊

重點音響唔係遊行必需品
直情可以唔租

啱 612咁撚樣俾著我都扯火啦 不過國難做法真係over咗

一班大唔透嘅人搞社運，應變能力仲差過前綫+遊行隊伍求其執幾個手足加埋

法律上 “Aiding and abiding” 可以好寬

何況，DOJ 癲㗎！可以唔講法理！無必要冒哩啲風險

有 2,000,000 人行

所以國難叫人去612 Claim錢
Claim到就優惠價賣裝

要

依家唔係平唔平 友唔友情價嘅問題
係佢咁樣用612啲錢個手法有問題

核爆都唔割
唔該唔好分化國難五金
人哋幫手足唔係理所當然

Legal Aid case 都廿億的話，應該有幾萬人被捕

9up 唔洗本

其實真係無
不過咁唔代表國難處理手法無問題 呢個先係重點
國難over咗啦

泛民打手多到

咁咪又係攪炒搞到咁唔好 你都唔想聽到人話
攬住啲盔 過世架

你食撚屎啦
講撚完=無講過
成閪日話貴貴貴，又唔閪講大型音響都有平
咁撚貴咪用其他方法囉，學你話買100隻電腦喇叭夠平夠用到啦，做咩唔用呀？
屌你老母死打手，肯答我另外三條問題未呀

點解要用前線安全做磨心？

咩叫兄弟爬山，各自努力？點解612都係自己人，偏要受自已人攻擊？咁叫對準政權？

咁咪即係搞緊自己人囉 612點會俾啊 咁容易俾人claim到咩 仆街612

唔好散水啊，一世唔好散！你頭先有無去伊館，今晚唔留到最後一刻？

散咗水？我挑！

負皮嘅答下我？仲有咩幫助？

手足一有意見就俾人話左膠分化撚

我屌你老母同傘運一撚模一樣

咁你做過啲咩呀
7.1又叫人散水
葵芳又叫人散水
仲支持報警搵狗仔幫手

佢而家又唔係唔賣 貴D姐
唔岩就唔好買 係咁多
當左佢係善堂咁
手足錢就係錢 國難錢就唔係錢?

咪分化撚啦
請善用不推文

６１２已經唔夠人手
仲要咁玩法
唉

唔係貴D咁簡單
同埋著眼點唔係佢加價幾多嘅問題
問題係處理手法同態度，同埋佢咁做對成件事有咩幫助？除咗發晦氣之外

你食撚屎，唔夠人手咁個廿幾萬又秒批？

你係大台？

老撚馮聽你講？老撚馮用你果套？

左膠鐘意有音響有banner 關你撚事咩

唔係加價問題 咁得啦
而裝既去買裝
相信真係要裝既唔會介意佢態度

有無人介紹我去拎基金買大聲公？
唔批錢俾我就，立即屌你老母

唔係屌緊錢嘅問題
單純認為佢反應over咗 處理得唔夠乾淨俐落 點會諗呢啲處事方式搞到自己人

屌⋯講極都唔撚明，咁國難點解要賣豬咀都唔賣n95啊，係有冇需要啊，咁佢果時book左要維園聽到就係咁上下啦，你係現場唔講唔洗聽？認真籌款要成本要扣成本有咩問題？國難老闆賣豬咀賣到入肉係咪就所有人都唔可以扣除成本籌錢？係咪租機錢都應該612基金團隊自己出？我都講過叫佢籌多份係用黎籌錢用既資金啦，我去佢直播洗版添，咁又點？問題而家敵人都未搞掂啊，而家要有幾多個敵人先安落啊

因為人哋見到個出名嘅咪快啲 普通人？佢都唔care

垃圾國難

你有心力支持國難老闆玩加價不如去612叫佢快d批錢好過啦

果陣個基金岩岩先開
同埋主要處理６１２果日示威
同依家幾十場示威點比

呢個只係我嘅著眼點
只不過真係窮嘅手足就慘啲

16/6 支出，8月先批都叫秒批

咪咁林鄭啦

成班左膠話搵前線做磨心
咁大愛幫手補差價啦

你又知我無叫？
你唔係泛民人睇下有無人理你？

發爛渣lol

anyway
去番行動post

直接whatsapp佢地就得
你話係生活費佢就會比

你on79?佢16/6就申請？
16/6有612基金咩？
7少陣啦泛民左膠

原來屌612 就係分化撚
相反自己蝕住做又畀popo 搞嘅國難五金就可以隨便屌？
嘩，唔講，我以為睇緊藍絲post 呀，有錢有問題嘅就唔屌得，只可屌個提出問題嘅。

成日講兄弟爬山就乜7都唔屌得，咁樣同啲廢老話唔好屌9政府有乜分別呀？
係架，未贏呀，正正就係抗爭仲進行緊，所以先要不斷檢討不斷調較。

送個copy by 國難五金page 其中一位人兄嘅留言：

依家國難五金就似我之前聽既一個故仔：話說有個乞衣同一個善人 善人每天都俾15蚊乞衣 過左幾年既某一日開始 善人每天只俾5蚊乞衣 乞衣問善人點解 善人話自己娶左老婆俾唔到咁多 乞衣當場火滾打善人 話果10蚊係佢既 點解要俾第二個 以前我當佢故仔聽 覺得世上唔會有咁樣行為既事發生 今日國難五金既遭遇同善人同出一轍 香港地真係一日唔死你都估佢唔到會發生咩無稽之談既事情

應該開過買 gear fund

你哋要買核彈都大把人捐

日日屌612都無用，落手落腳做就知有咩困難。

咁你又唔係買 又要理人態度
即係搞屎棍

依家未成批錢係到囉
612自己分一批錢比前線買gear未得
做咩又要捐

第四點，好老實，間音響公司如果唔係泛民底，又好難係呢d時勢都借嘅。意味住，會無政府同親中嘅生意。

不過借還借啊，用返自己名借啦民陣。
612都講撚到明話係被捕人仕嘅支援基金。
借音響幫撚到義士啊? 屌你老母612

兩邊都係on9

下，民陣租機唔應該民陣自己出？
Book維園做大台既錢要搵個支援被捕人既基金出？
扣咩成本呀，612基金成立個陣幾時講過話要俾番個成本民陣？
我屌你老母你試下話俾錢民陣，睇下有幾多人捐呀7頭
殘民以自肥都可以俾你講成咁合理

616 無 612 基金

智商應該係負數

上面講咗，不重複。

612基金係用嚟幫前線

咁既然前線變comdom

點解仲要幫你民陣打頭陣？寧願少啲學生買gear

少人做前線，減少被捕機會。

一定大撚把

咪分化撚啦, 日日卒無L用的.
你公司會計都會唔日日卒啦...
月底交數睇下咪得囉, 到時對住卒咪得.

尋日我去直播洗板時佢地既解釋係租機果日全部人全部party籌到既錢都去晒612，所以用612扣成本，我都啊唔認同佢冇講過就拎左去扣成本，所以我係去佢直播洗板叫佢再籌多個fund用來搞遊行

吓 原來你都係弱智嘅
兩件事有咩關聯 唔買=唔可以理人態度=唔可以評對錯？

其實唔係直接話買gear就會俾錢
留意下佢地係照比２０００

關左膠咩事 佢個做法的確係搞緊前線手足 無得否認
利申 我自己都未搞得掂自己 唔需要叫我補差價

當日一早 all parties agree 幫拖！

$7m !
$7m !
$7m !

大把人鍾意俾錢佢哋搞遊行！搞得好好睇睇，上晒國際頭條！(當然人係重中之重)

一個月先一個報告真係等到Ｊ都長

依家係民陣分化，挪用公款唔撚洗交代？

612應該要分d錢出黎買gear吧
國難本身可以唔做架，佢地都可以做個離地撚唔理前線唔理學生。
不過可能佢地見細既去買都繼續係打折咁賣，7倍都係揀人7倍咁賣

唔覺得有違反基金章程

態度更加冇問題
佢只係加價 去買多謝都黎唔切

除左棄裝我都想知有幾多上過前線既人連基本裝備都無
同埋勸佢唔好加價搵前線做磨心既有幾多個真係有份上前線？

佢睬你都on9啦 批嗰幾千蚊生活費都咁鬼慢

講到尾
民陣咁都claim得音響費
成日聽到前線買gear買到無錢開飯
咁示威者claim 612 gear錢都理所當然啦

社運組織揾人道基金claim 設備費根本就唔應該批
更何況民陣唔係無錢
咁都叫分化?

咁老實說

咁講係正常，前線做緊違法達義嘅事

如果民陣有資助買gear,又俾人公開會咗

會攞屎上身

當佢商人睇得唔得呀
轉下個腦啦

你又錯重點啦喔依家我已經唔係同你講緊佢態度有無問題
你屌我唔買唔好理人態度啊嘛 咁兩件事有咩關聯？唔買=唔可以評對錯？

多謝你張圖，我無捐錯，Trustee 把關好緊要！

Dm國難果兩個到底係真定假膠
叫人唔好意氣用事咪即係話人錯加緊油燒大火d

最好做法
民陣還錢
搞一次遊行幫自己籌錢，填番條數
然後講明以後遊行集會籌到既錢，扣除成本比６１２

次次有人開post話就輸 我都唔信
但見到互屌 我就覺得開始似14年
唉 太多政棍 太多人想上位

我既意思係６１２無當前線condom
甚至係有資助買gear
只係唔可以直接講係買gear姐

我係物資，再吊國難我吊你老母，你唔明D物資有幾難過關，又唔明我地出左幾多錢，日日話我地物資係街站，你老母我人工16、7k，準備10.1出左五千

咁你覺得國難又真係買晒音響?

民陣有時真係，唔屌唔鬆化

今鋪擺到明係佢地錯

其他事都係因為挪用公款而衍生

只要出嚟，籌錢補返條數同承諾返基金用途

根本個問題就已經解決

琴晚先問完
我同佢講就黎冇錢食飯 未搵到工
想拎$2000用唔曬就比返佢
佢都話生活費唔撚比得
利申 00後學生

唔上前線=唔可以批評佢處理手法？
佢處理手法咁樣真係無問題？

唔好理佢影響到幾多手足 只講佢個處理態度同手法 點會咁樣做？根本影響唔到612對成件事無幫助

btw我依家先知要上前線先可以有資格勸人

明眼人睇得出國難點解咁嬲
有d有心人帶風向分化

唔明

國難都弱智

咁人地唔係老奉要平架喎
人地商家佬發國難財未抵制佢囉
紅van發國難財收$50過海我都識唔搭啦

點解要咁做？唔係話你求其搵到個角度可以合理化到佢做緊嘅嘢就可以轉嗰個角度

咁點解要當佢商人咁睇？你知唔知你侮辱緊人其實
人地搞國難出嚟唔係為做商人賺錢 你做乜嘢事啊依家

佢只係想啲人主動去監管612
去問612拎錢
佢有話如果show有向612問過拎錢既
都會比返優惠價

槍口對外啦大家

有無cap圖？
唔係唔信你
不過我呢張圖同你講既情況係相反
想知係咪真係有咁樣

所以等你買物資出去，做到大過國難就有權吊佢地，鍵戰就唔好吊人，我係物資站等你送物資

國難五金唔可以發國難財
人道基金可以比錢打官司、國際會議、調查報告，但唔可以比生活費同買裝

我都唔明點解人地加價
你同一大班人要推爆佢係咁插國難5金, 唔買國難買其他lo
有錢既捐比國難令前線有更好既裝備, 完

係呀，廿萬係租音響唔係買音響
616 $218,690.-

成班係度食人血饅頭

你呢種留言我上面有回應過 講緊第一句 唔係老馮唔代表佢處理手法無問題

同埋你侮辱緊人 商乜撚嘢家佬 搵完合理化嘅角度未

你同我都知佢出現目的唔係為賺錢 唔係一句發國難財抵制佢就可以當佢無做錯甚至無做過 你抵制佢 你唔理佢唔代表錯誤不存在

更何況人地出現目的唔係真係為賺錢 你抵制佢有咩用請問 佢又唔怕無錢搵嘅

如果國難係企係學生前線立場又點睇？既然錢幫唔到前線

咁寧願前線因裝備不足唔岀，減少被捕風險

民陣筆錢唔洗交代？

咁同政府有咩分別？

國難五金自己出錢出力蝕住做仲要俾狗搞
佢加價佢停手唔賣可以怪佢？
佢一路以黎都係用自己錢

你屌國難五金，屌佢做乜唔籌旗做乜意氣用事搞到前線
下，解決方法好簡單者，你地去籌旗補差價咪得囉
而家得國難一個要老奉蝕住咁付出？

612攬住8000萬
求其跌個崩出黎都夠畀十次國難差價有餘啦
D錢唔係612架，佢地幫手管架咋

管住大家8000萬既你唔屌
走去屌自己出錢既國難做乜唔繼續蝕住做

關於音響，之前有師兄確認過616係租左兩條蕉
我有見到有兩個鋁架吊起左，放左響維園台果邊
成個維園爆場，無呢種喇叭，企後少少已經聽唔倒大會指示，台燈聲本來就係成本之一

612要開條數俾人買豬咀，風險係成個銀行户口被凍結，有核數師對數，好難搞

上面有回應過
等佢哋批嗰幾千都咁慢 612幾時食屎

做得唔好又唔吊得，又要做得大過佢先吊得
你都幾有趣

咪俾我講中成班左膠到10月11月攞撚晒D錢去做參選經費，起大台經費

要出席國際會議

人渣基金
班人究竟幾時死？

無記錯國難好似唔收捐款？

我唔係插佢地
你睇我呢個post留言就知
我只係想大家一齊諗下點解決
唔係唔提件事就會自己無左

可能唔用612同民陣
代入其他仆街組織做例子佢地就會明同嬲

e.g.
民建聯搞遊行
遊行就有好多街站幫東華籌款幫小朋友
點知近期就爆出
東華用籌款所得款項
去幫民建聯支付部分舉辦遊行費用 (如租借音響)

咁不如612收皮算啦
反正無大台抗爭，八千萬重注係同一個基金風險咁大
612將啲錢分散轉去其他基金好撚過

係啦係啦 人地真係做間嘢出嚟係for發國難財嘅

咁612做錯咗先 係咪代表國難後尾錯都可以當無問題

打官司同撤控（五大訴求）抵觸嫁

咁佢都唔係老奉要蝕比你
我就覺得人地係用自己積蓄幫緊前線
唔係有人捐幾千萬比佢買裝架
成班人又氹又勸又屌咁邊搵佢著數邊叫佢唔好搞到前線

屌佢老母啊佢真係鳩㗎喔612
就算你審核整得複雜啲防止有人呃錢都好 都唔係直接話唔俾啦下話

國難割肉餵鷹
然後612成個鮮肉巿場但就話唔俾得你食
而大家係度屌國難做乜唔繼續割自己忽肉去餵鷹

遲下會唔會有人屌前線做乜唔冒住坐十年既風險黎衝

我都話同你929,101現場物資站問你討論，物資站缺物資，咩都收，等你捐，如果你係純鍵戰，就等

肯撚定要交代啦點會唔需要啊 啲錢又唔撚係佢嘅
不過巴打個理由唔好咁夾硬

多謝你
咁６１２真係仆街

前線因為裝備不足而唔出好難
同政府搞交通想市民唔上街一樣

仲有一大堆人係度屌612 同國難
屌完612 屌國難
我想講國難真係唔夠錢
再屌落去大家都唔開心

真係拉到亂晒，其實一直舊錢既崗位就唔同，國難係抗爭前幫忙，612係出事反幫忙，唔係一直都好清楚架咩？係咪買晒八千萬裝義士出事就由佢先，定係到時叫出事既人公開個戶口直接捐比佢？

屌你老母我覺得家解決方法其實好撚簡單
民陣抵諗D，你當民陣捐畀612咪得，哽左條音響數佢
大家咪即刻gur晒

當然批得慢都係要繼續屌

要求國難蝕住付出
叫民陣哽左條數佢點睇都係最確實可行

呢set野通常價錢係幾多？ 係咪民陣講既２０萬？

天真咁諗 有無辦法要612嘔返啲錢或者過俾其他信得過嘅機構

上面唔俾生活費睇到眼火爆

依家唔係屌民陣洗費大

係屌佢挪用公款，原則性問題

佢要錢可以自己籌，或者你攞之前都起碼同公眾交代先

先睇吓公眾反應

而唔係你攞完錢聲都唔聲

下 無違背當初成立宗旨喔 有咩問題
上面位巴打都話可以見面同提供證明 咁都唔得？

國難從來無欠邊個 莫講話對錯

就係呢啲各打五十大板，然後補句不分化就當無事既弱智黃屍心態
先養到販民班政棍肥肥白白

國難有無錯？有錯。
抬價十倍同棄甲執笠逃亡無分別。
但國難老幾？只係一間濕鳩入口商，無拎香港人一蚊，都無拎你地一票

至於612你自己諗啦

最諷刺係成個販民系統搞社運搞左十幾年，揸住幾千萬
連一個裝備供應鏈都起唔到出黎
香港人要靠一個濕鳩前熱狗自己出錢先有裝用，投販民把撚咩

好文借轉

又關咩事

612要拎呢一筆錢出黎可以事先講

而家個問題係
批畀義士就審犯咁審
批畀音響就鬆過林鄭老母個閪
而單單係一日音響既數居然可以佔全數已批出支出既10%然後爽手批

點解會有人覺得正常

果 $7m 佢哋籌架

老實說

經濟援助我覺得冇話邊個錯

本來評定邊個真正有需要就係好困難

難保有啲人真係會濫用

義診唔係免費嫁咩？

咁真係兩個都有錯嘅地方
612仆街就係人都知

巴打有講過可以見面同提供更多證明

For 買音響？

定for幫前線？

依家著眼點係講你筆錢點洗

不分化

真難聽過粗口
義士生活有困難就死都唔批
音響廿幾萬就秒批，咩道理？

612又真係on9嘅
咁多學生俾人趕出門瞓街，就餓死
但出廿萬買音嚮都唔支援佢地
錢唔夠咪再叫人捐囉
香港人除咗錢之外
就快乜都無啦

國難係自己孭晒風險出頭，自己出埋錢
612係幫大家管錢，舊錢係大家

你鍾意對612用咩態度係你既事
國難點解錯？錯邊度？錢佢出，力佢出，俾狗搞，冷氣你涼

好無聊.........

人道支援喎，生活費Gear唔係人道？反而打官司係人道？
話明人道就係生死存亡，餓死爆眼爆頭，甚至比人強姦謀殺棄屍
呢啲先係急切人道需要
所以答案：係，八千萬拎曬黎買裝/任何方法調查或阻止黑警既反人道行為
打官司可以再籌

同意
屌嚟屌去好正常，講緊唔同光譜嘅人夾緊，仲要長期就唔妥
但總係有人唔啱聽就左一句泛民打手，右一句熱狗標籤左先
咁對件事有幫助咩？

音響單嘢，我都屌民陣嘅

民陣將問題簡單複雜化

但生活援助又唔可以全怪民陣

俾著你，點樣分邊啲係義士，邊啲係混水摸魚？

咁惟有不推文回覆, 等佢地自己慢慢deal...
所以私人由銀行捐錢比國難五金都好大風險?

咁呢part佢無比錢唔係正常咩
佢除左生活費 所有野都係實報實銷

其實熗口可唔可以對外

兄弟爬山

你加600％無問題

我都入左幾十個派住俾兄弟

身邊啲朋友都大量入緊

我唔會搞鳩自己人去逼人就範

Even worse not better.

其實大家唔洗咁驚前線冇裝可以買
呢3個月係前面嘅好多都已經搵定方法補裝

手足重需要食券同gear嗎?比tg我

只可以同你講，越踩界既支援肯定越高成本
如果八千萬拎去練兵買軍火，可能有六千萬去咗隱藏資金去向，買通官員添

民陣申請音響 可以 因為佢係支援被捕前嘅用途
都唔明啲人反咩 明明頭盔豬咀都唔關事

可以講得出國難當前線係condom嘅人智商有限

濫乜撚用?
你基金黎嫁大佬
用黎救班細路嫁大佬
一句怕濫用就唔俾
屌你全世界既基金收得皮啦
你要程序要證明姐
攬住咁撚多錢唔識請人?
但係有錢俾人買音響?

批錢租音響唔濫用？

係前幾頁一早講咗
但有人唔信

而且每次遊行都好多有心人派Gear
預咗上前線嘅亦都一早準備好哂

問題係如果警察放鬼

俾人cap圖告你幫前線提供裝備

進行所謂嘅「破壞社會秩序」

鬧到上法庭，俾人告事小，凍結資金就仆街了

agger
不割蓆 同不批評 係兩回事
唔係唔講就無左件事
有野唔同意，忍到忍無可忍先一次過爆出黎
仲大獲
同拍拖一樣

呢個又話自己無錢開飯拎2000蚊

個個又話無錢搭車拎3000蚊

你覺得有無問題？邊個去批錢？條界線點定？

有人屌612就話唔好互屌，唔好屌自己人
然後轉過頭就屌國難小學雞、私怨撚、夾鳩勇武？

個問題咪就係點解批義士一千幾百就叫濫用
音響一野批廿萬就唔濫用囉

國難係0眾籌既情況下10蚊賣gear
明眼人都知邊個是係真心為手足啦

國難風險高好多，你睇吓佢哋開新鋪都被班狗玩

如果佢哋收捐，直接比佢哋好過，滾存籌款唔多的話，俾人封左都冇咁肉赤

推

請大家集中係呢個post討論

老實講我一定會搵定多一對60929放係身
廢事一陣豬嘴過期就仆直

或你要幾多飯券及八達通同我講，唔急929,101報物資位置你同我攞，急就928我fd比你

我冇話唔屌佢喎，你有順落去睇？

個遊行係民陣攪
你咁講係咪即係承認咗612同民陣圍爐圍威喂?

想支持遊行嘅，要捐就會去捐民陣，當日亦大把民陣捐款箱

入得錢去612 就係想支持被捕人士
唔會想啲錢畀人亂用

而家啲錢好似撈亂用咁，你真係唔覺有問題咩？

分返兩件事客觀睇，我係上面都屌到民陣開花

俾人搜鋪

一日籌$7m (人手)，你諗下，唔易架

所有野都有成本，老老豆豆，買個籌款箱都要錢啦

絕對唔係濫用，左膠就係鍾意呢啲大場面，吹呀！

哦你分化
又唔見你問每年64
捐俾支聯會果3百萬去咗邊
612基金得7千萬就問長問短
雙重標準
“你有份捐咩”
“買音響係個別例子”
“唔幫勇武派/流亡義士係驚俾政府查”

有啲冇乜經濟能力架大佬

你話有出過錢買 你係客 屌佢態差都講得通 又無喎
你話態度差 咪唔好去買
係要講到國難威脅你去買
唔知以為全世界得佢賣
講到尾國難係欠左香港人
要無條件一直平賣gear
唔可以加價 你窮到無錢食飯都唔比加
手足有裝最緊要 一加價就係你錯

得閒係到數人唔啱， 屌人唔做野
不如諗下點樣改善啦

點樣說服人改善都要諗埋
例如先禮貌問下612可唔可以因應局勢而考慮加大支援範圍先啦
國難個邊有困難，不如禮貌問下有咩可以幫手先

屌黎屌去有鬼用， 唔該諗計解決

唔推文回覆

當日佢哋啲籌款箱都變晒 612 啦

我有幫開出面，但我地係小物資，如果你有好多fd，我可以refer 你出大物資

Agger
因為大家嘅抗爭唔足以影響社會運作 勇武先要承擔咁大風險(火魔法/燒國旗/爆狗鐵站)咋嘛
真係心痛勇武嘅 唔該自己做多啲嘢先啦 講埋啲「心痛勇武」嘅嘢真係晒鳩氣

因為買咗就唔可以次次攞錢，而家搵啲自己人租出嚟仲可以開大條數，啲錢可以不斷入自己袋，買音響可能只需要佰零萬，租音響每次二卅萬，一套音響租出嚟一百次就幾千萬落袋，你話租定買

咪係，當日民陣冇收入，咁當扣除成本都合理

不滿612但點解要加價
買gear都係班前線...關612基金咩事

唔該唔好好似個政府咁喺度玩語言偽術啦

將買音響講到係人道支援咁肉酸
你話你支持民間自發/小型團體嘅遊行集會嘅支出都可能仲講得通
支援緊另一個咁大嘅政治團體都拎人道支援呢個點嚟講?攪緊笑?

吹到買音響

我覺得國難五金都開始眾籌/籌款會係好d既方法 等大家有多一個選擇 覺得612無用幫唔到手足自然咪會轉去捐比國難
等到時睇612係咪真係幫到手足打官司 好過而家鬥侮氣 612又唔會拎番舊錢出黎
不過唔知搞眾籌/收捐款會唔會有麻煩手續要搞

支持國難五金，幾貴都買

不要問 只要捐

都係果句 為左廿萬 屌黎屌去 好唔值

民陣我屌你老母，set 個場用既錢仲多過人地成立至今既全部開支

佢地商業機構其實可唔可以搞捐錢？

係講緊冇人理

有咩好嘈 講到錢就分化

原來攪革命咁高理想 最後輸係個錢字

其實有星火

那就要諗下點樣說服612做野啦
例如暫時唔捐錢住（反正夠錢）

好似有人開post 諗緊點拆

唔推文

唔好分化
當叫左雞ok?

捐星火

好彩我一蚊都無比過612

以為自己邊個？加價WFC

有跟開政治野5年以上 + 智力正常非泛粉左膠既人
係612成立第一日都知結果會係咁啦
只不過講出黎會被熱狗
加上連登仔自以為政治覺醒
覺得自己擺脫左高登仔以往既私怨分化割蓆元素
結果就係：押錯注養肥左販民—>覺得被背叛—>分為死忠同屌柒販民兩派

比一個大家接受到既建議
就係咪撚再捐612，轉為分散投資
就係咁簡單

拉

我支持所有支持呢場運動所有黃絲小店店鋪都即日境加價700%以抗以612基金 以達到呢種損人不利己，對成件事咁有幫助既行為

智障

咁字實用廿幾萬買音響唔合理
要求公開單據解釋呢個銀碼係點嚟！

人地本身就蝕本賣俾你...你講到好似老奉咁

好似係想大家同612個基金claim 錢再買

佢依家如果你pm 612 問啲錢去左邊
係會照平比你

音響洗撚咁貴咩？講野用大聲公都夠玩啦...

唔知點解我覺得612基金係想cap水...
個人對民陣班友好感唔大...

［red]一屌泛民 就俾人話熱狗[/red]

再同佢買咪又係比$10 講到佢賺你錢咁

咁又唔係咁講，拿人道基金廿萬俾民陣呢個搞開大型遊行嘅組織，但審其他醫療嘢就嚴係說服唔到我

搞遊行有成本我明，但如果搞開嘅話點解唔係自己有定set音響先？

同埋612好應該籌款前要講係有幾多係營運成本，或者參加其他機構活動係要俾幾多錢之類。
同ingo叫你捐錢/助養差唔多，你捐既錢好明顯係有部分成本，但咪就係唔事先講同佔捐款比例太高俾人屌到開花

國難一開始可能只係扭計，引人關注
但當有一班人士抱住「你咁樣唔會令612少忽肉」呢個思路黎諗，已經證明左612就快變敵人級別

咪係⋯不推文拉番佢落黎

Agree !! Thank you !

好多人唔明 又要錯怪

買音響

你哋真係好搞笑

「而因為在6月16日的遊行上，基金還未算是正式成立，所以當時民陣考慮籌款的必要性後，決議不為自己籌錢，並且呼籲所有成員團體及友好一齊為基金籌款，再在7月初正式成立基金，而當時已曾表達希望可以為6月16日的開支上扣除成本。而如果大家有印象，應該知道事實上民陣過去三個月以來，只有兩次為自己籌錢，而民陣過去發起了至少六次大遊行與集會，而舉辦一次大型遊行或集會所需要費用至少二十至五十萬，在民陣資金跌破警戒線的情況下（即未來沒有足夠資金再舉辦多一次大型遊行），我們才迫不得已向基金申請款項，而該款項事實上是希望扣除616的成本開支」

人地做義工幫你籌錢，籌完一大舊錢先claim 先返你少少飯錢車費，你話唔撚比？！仲話人攪笑？

人地幫你衝，衝完要坐十碌八碌，你都唔撚比啦

612音道基金

屌你都廢撚事

show blocked user - Sorkinme

平時講既三罷咪又係搞到自己人
和理塞咪一樣搞到自己人
香港人真係雙重標準到仆街

國難要對抗既唔止係612，重有大多數人既無知同視若無睹，但呢班人又偏偏係同路人，所以佢地由始至終都無令612少忽肉既方法
國難真正面對既問題只係：到底大部分人只係比612騎劫，定真係接受留錢打官司但唔批生活費呢個選擇呢？
如果係前者，咁大眾係應該轉矛頭轉向612
如果係後者，咁加價就係國難最後既吶喊，之後佢可能會執柒棄甲移民，反正香港人都無撚得救

Facebook吾夠活動文宣呀
係咪想冇人黎？
快啲同我係啲comment道貼文宣！

大家真係咪撚再捐612
依班友為私利多過為義士

買靚音響

612 ： 前線是用來被捕的，被人拉左我地咪做野囉

租 唔係買
買無得永續

係 典型香港人
買唔到平野就屌鳩人
明明人地係想大家正視返612個問題

諗起一個小學已開始聽的故事。
有個人日日請某人請野。有日，佢請第2個食，唔請某人。某人就嬲，罵:「點可以咁架! 我會肚餓架!」
故事教我地感恩，人地請食野唔係必然嘅。

有啲乜重要過光復香港？

私怨之後再算帳唔得咩？

加到班學生比唔起就對了
你都唔想班學生最後係比班魔警捉去新屋嶺強姦分屍被自殺再掉落海或掉落樓架

前日612開live
叫埋hocc坐係度
連登一個熱門都無 post都係開得一個

民陣當日自己無籌
幫612籌左7百萬
有乜唔合理
羊毛出自羊身上

屌國難個d, 不如去揾612叫佢嘔返舊錢出黎

做義工 求回報
仲係唔係做義工?

612講明支援被捕人士
租音響關咩被捕事？
而且咁多次無不反對通知書啲人都照出啦
洗音響咩
啲音響俾你用嚟唱歌
屌點解唔用嚟傳播有用資訊，搵啲嘉賓上台講下嘢
好過係度唱歌
無人想聽歌啊屌你老母

而加都係得3頁

冇問題

推。

拎住8千萬做乜
遲d選舉經費？

咁國難都係一樣啫，做蝕本生意，蝕完一大舊錢先加價賺返啲。仲話人搞鳩前線手足。

我有捐星火

想講既係，星火run左一段時間，

612行左三個月，

其實一出黎已經被狂屌，因為左膠底，

不過係咪用果句，不完美，可改善呢？

好似台灣義士咁，我知大家心急想幫更多，

會唔會講返俾612聽，要佢地改善個問題先，再屌

，而家我見到既係想消滅左佢。

有人成日講買裝好緊要，都講左好多次，佢地唔可以咁做，法律問題

點解我地今次咁齊心，就係各有各做，有人搞裝備，有人搞法律支援

有人引鄭立果句，法律支援唔係人道支援，
如果律師可以入去警署，幫到受傷義士入院，都唔人道支援？咁有人話612，做得衰，ok，再唔係捐星火，不嬲由運動開始就係咁，各有各做

七千萬投資 正

有咩好了解？想知

一有政黨參與就麻鳩煩，好心啦，612又好國難又好，咪撚咁小學雞啦

不割、不分

咁佢都無可能公開到預計用既數
佢話預計七千萬都無人會信
最後官司打耐咗 用多咗
又會問係咪612食夾棍
更何況612每日都仲有人申請
繼續有乜問題 大家原本就屌音響
屌下屌下到依家就成筆數都屌
但連登最支持既星火都無公開得咁多

唔係話咩 支援被捕人士
點解會用廿萬買音響？
點講都講過去啦下化

嘩呢度完全比三毛侵佔
連國難唔蝕錢賣gear都要比人屌

你估人地賣既gear自己生產0成本？老馮？
宜家問題確實係612亂洗錢
我理得佢有冇做過野，一單還一單

國難有佢不滿既理由
但我地絕對冇屌佢既道理

唔好比d三毛分化到好冇
兄弟爬山

文推文

我都唔明，612揸住咁多錢，點解唔攞多啲出黎幫前線，國難個反應可能over左，但係個問題係612道，屌乜野國難呀

你可以 2100 買完 $10 賣出去，體會下國難五金咩心情

612 唔幫義士，點同路人

Victim 就義士，612 就政府幫兇，點小學雞？

就算係咁個操作都有問題
如果係當時已經表明，點解要扣除成本唔係喺過畀612之前扣除
例如當日籌到100萬，你咪扣起20萬過80萬畀612咪得
做咩要到而家先話要拎返啲成本?
係咪好有一種自圓其說嘅感覺?

請集中討論行動post

只捐火星同盟

我都好想知義士條命緊要定音響緊要

又想用星火唔公開條數
你地 612 批得個幾舊水收埋哂投資？

原價七倍呀。。。

不如叫人唔好再損比612啦

風向垃圾po 拉

好呀，以後民陣遊行唔撚駛預我呢隻小學雞

能力愈大責任愈大
袋住幾千萬條數又唔清唔楚咁比人屌好正常
屌老味國難蝕到就黎執又成日比POPO搞
見到612咁樣發脾氣好正常
要612解釋袋錢係打算拎黎做乜野
開支記錄全部公開先係正路
捐之前睇清楚係捐比邊個 捐黎做乜野
睇清睇楚先好捐

敵人又成功分化內部了

多謝有份幫敵人助攻既豬

淨係開店、用真身收貨、俾人搞既風險已經唔止
咁容易運到又平你又自己訂下

btw好似得幾百人係喺612度拎過錢？仲要好少？
佢地有無透露過放款既準則？

老板蝕到破產無得再做落去
又會影響到社運
所以老板又唔可以執笠又唔可以唔蝕賣
你個邏輯真係唔錯

612 袋錢唔幫手咪敵人

有種雨革後期味道，唔怪得柒婆夠膽攪出氣會，因為知道尾聲近了，分化完再俾大家出出氣，就可以收工，繼續賣港

呢句真
個基金係幫手足 唔係搞音響

612 個個都無機會比人搞，都好意思屌人加價

又互屌

好撚簡單 想食多d 水 米搵個原因加價lor

依間野雖然有gear賣 幾好 但擺明係大陸貨。係大家淘寶乜都買唔到既同時，佢出到咁多五金貨，究竟點解呢

有泛民打手直接話想拎612錢，拎唔到係到屌既人係乞衣添
#217

好似小學雞

啲五毛不斷攻擊國難
612 係衰 要改善
國難都無錯 因為佢無欠任何人

你班人自己鬼打鬼就最差

成個熱門都國難五金 泛民有咁既威力咩 又係某個機器機會大好多

如果個個都話無飯食走去拎錢
你覺得煲大左會點
無錢食飯基金好難去核實你
加上依家坊間好多飯劵
唔挑食既咪用住先

冇討論價值

三毛定兩毛？
都幾好一個po引哂出黎ban

分化

已經起到分化
612唔幫前線 跟住為左表達對612既不滿再打前線一巴做乜鳩
跟住個post就個個起到屌612 好似完全無人理真正受害者咁

其實個基金話事人係邊個？
係你地on9啫俾人咁管啲錢，不如俾我搞啦

你當國難五金老闆係ON9嫁咩

我一個學生哥去買裝帶得一百蚊個老細定唔知員工見我唔夠錢都照俾頭盔眼罩豬嘴我 佢同我講後生仔保護自己要緊第日搵到錢先俾返佢 我暫時未需要612基金嘅幫助 但我好清楚如果冇國難五金俾套裝我 我死左唔知幾次
612咁大筆錢唔用唔批 國難就寧願唔要錢都俾裝我地班窮學生

攞二十萬出嚟租音響
但係果日籌到千二萬喎

如果可以資助少少攞嚟買gear會係好事
但係佢一開始寫個用途唔係咁喎
如果而家轉嘅話
有機會會俾人係法律上玩嘢

其實如果612基金啲錢用係有用既地方，就算用晒要再籌旗大家都會好樂意。

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

小心分化

不分化 不完美 要改善
槍頭要指返向外

分化拉落去

612係唔幫勇武
淨係呢樣已經唔會再課俾佢

人地出自己錢蝕住賣 加埋你600%價都仲係蝕住賣
612用香港人捐既錢 批音響都仲快手過幫義士
不分化不割 咁你都要肯去改善去進步先得嫁
我真係唔明國難五金嬲左話要加價有咩問題

星火係無公開，同時無受助人屌收唔到錢
612 有公開，同時申請人受助人市民一齊屌
似乎 612 唔明 cap 水係唔緊要，但你 cap 到咁盡，寧願 20 萬租音響都唔幫人，咁屌得未？

不分化
不推文回覆

夠喇好嘛

屌係屌得，但佢屌個感覺就同當年班熱狗私怨撚無分別
危急關頭咁屌黎屌去對件事有冇幫助先，要清算你贏左再搞啦，呢d關頭唔該槍口對外！
不推文回覆！！

咪係，612係on9你追究佢唔撚係將問題射比前線呀，本身生活都唔容易

呢幾個大型基金背後應該有分工，各做唔同類型嘅資助，我都會會放長雙眼睇佢點用啲錢。睇完noted就去推行動po啦。

好撚好笑？

其實612成日話要留錢for官司 宜家連最基本既人道問題都唔去處理真係好on9 你比左錢手足食飯然後我地再課金咪得囉

小學雞612

612 係要屌嫁喇，買乜撚野音響呀

比生活費啦，屌你老母

國難做野又係咁撚小學雞 私怨大過天
人地一唔係屌612就一句加200% 加300%

612 係仆街冚家鏟黎嫁啦

依家屌佢有咩用，佢都係死拎住d 錢嫁啦

咪撚理佢d 所謂規矩

唔好再晒時間屌9佢

最後先再清算佢啦

你唔夠錢咪起眾籌網整番個囉

我唔信籌唔到一千幾百萬比你

香港人大撚把錢

係要搞撚多壇野出黎

諗唔明點解仲要特登pm國難

明知佢都大機會會同情keep原價
明知佢一見d人pm或者comment唔同意見就會加價

點解仲keep住pm？
以為自己好叻可以勸到？

竟然咁叻點解唔叫612plan好曬全部洗用計劃？
竟然咁叻點解民陣咪撚cam音響錢？

都真係on99

係2014 左膠泛民篤灰割席散水
所以輸姐

你出錢囉

612基金掉舊錢出黎做實事當打和啦

不推文

槍頭對外
亦唔覺國難五金有咩錯

仲未搣甩啲熱狗DNA

國難五金情商太低，完！

612攬住舊錢有咩用？
我哋捐咁多俾去去搞音響？
幾千生活費都推三推四 但拎廿四萬去搞音響
對得住上前線但連飯都食唔飽 gear都殘缺既手足咩

原價加600%喎 千幾蚊喎

在商言商，有機會唔係唔加價吖話

不推文，請集中討論行動post

612原來仲叫同路人?

臺灣義士係condoms?

真心講句 你要加咪加 唔賣咪唔賣
咁你原意係想幫示威者 612做得差你就停幫真係唔太明..
同埋feel到佢係想示威者憎9 612 因為係612搞到佢地無平gear
我覺得 你可以賣貴 都可以唔賣 但你依家就明顯分化緊示威者同612
說好的不割席呢?
612做野係7 但講左好多次 左膠不嬲都係咁
捐錢既人都唔係我地呢班連登仔 可能係好多中產or和理非左膠
點解要逼612拎錢出黎買gear? 人地係正式基金 幫你打官司就話姐 諗都諗到正常申請既基金係唔會批錢比你買gear架啦..
當然我都唔認同20萬租音響
但都係果句 我就無捐比612 將來都唔會
我一直都有捐比星火
但我都唔會逼612跟星火果套 最多唔捐比612 各有各做

幫推!!
邊撚個仲捐612同我屌哂佢地老母

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

想叫人醒水嘅就鬧下612點解批音響錢都唔幫前線
個個都話明白國難嬲乜
咁有冇解決國難嬲緊嘅野呀
一個二個淨係識叫國難唔好加價
同林奠叫大家靜落黎慢慢傾有咩分別

你有無了解過成件事
國難老細好清楚屌緊嘅係
612用捐款批比泛民租音響，但義士嘅生活就連食都唔夠
重點係，點解泛民要用612 d錢？
點解泛民自己唔出錢？

612咁耐以黎都無就依筆錢正面回應過

而家就好似林奠死都唔回應五大訴求，然後示威者行動升級，你班左膠就係到屌
國難老細行動升級要求612正面回應者
同埋，無人夠國難老細有資格去屌
佢付出嘅唔止係錢，佢比班狗收佢舖頭皮幾多次你有無計過

民陣還返嚿錢囉
咁國難亦都冇必要咁嘅聲氣
ok？

推 行動post

咁多錢買音波炮都得啦

人地幾千萬身家，有大後台，點鬥呀？

屌你攪個過百萬人既遊行用 20 萬做音響有幾大問題

講左 612 做法律支援，要錢咪問星火拎

其實612角色好2難
佢出錢買裝 咪比人屈大台 屈總指揮派裝
佢好鬆手咁比錢前線 咪又變成大家最憎聽到既出糧示威 出黎有錢收
2黎好易被濫用
根本點做都實比有心人屌

講得好，全民和理非根本唔駛有咁多勇武犧牲。有好多不合作運動其實要成過百萬人做先會扣到血。㩒錢呢家嘢，我係保持月月出糧月月㩒；八達通未甩到但保持唔過一百蚊；跳閘，除咗睇新聞，近月都冇見過人跳咁滯，除咗起集會前後（當然我自己就）。

起社交網絡見啲人心痛，好嬲，然後出張旅行相。。。我屌你咩。

612屌極唔化 仲係咁樣 國難憑籍佢名氣去令大家向612施壓 好合理 612係抵屌

On9

咪又係運用自己既話語權迫人表態

賣平gear 係好，但運用呢個影響力去做其他野就一定要屌柒

好似話係前熱狗開？串親你，你係咪再加到100倍呀？

比我都會好點嬲，我出埋錢用心對班手足 有人一個唔該就話用廿幾萬喺音響設備

616果日咁多街站 個個停喺度睇 又唔係指揮人潮
不斷話要幫人 拎個箱周圍叫人捐款 勁多人喺度睇塞到行唔到 原來用左廿幾萬仲要喺捐款扣返？

問心啦 果日咁洗錢係咪真係有需要呀
每$1對手足都好珍貴架

想大家聽入耳，請真係交代返果廿幾萬音響錢的details, 究竟點用 同用完有咩得益

發難五金

雙重標準其實從來都存在 你要所有嘢都劃一標準呢個世界係行唔到落去你明唔明 關鍵在於值唔值得

大家似乎都係感性多過理性

一到朝早 起馬有十個post屌緊612 網軍又想帶風向？？？

民陣要錢就用自己名義眾籌！
籌到d錢還返比612 咁樣可唔可以消到老腦啖氣

屌612都吾燃屌國難

義工但係要收錢
我求下你幫我哋去籌錢啦，最多出埋車錢飯錢

錯啦 612自己話唔做法律支援但legal cost可以claim呀

小家撚出哂黎

講下都唔俾，即刻加價
霸道到咁
理得你有幾巴閉，泛民屌得眾志屌得，國難五金大撚哂？
俾人感覺就係平賣Gear係展示強勢嘅籌碼

同意。
612拎啲錢出嚟總之係為咗個運動嘅，冇人屌鳩你。
到尾你話唔夠支援被捕手足，再籌期 law，你係真做嘢嘅大家自然會科水。

而家事實見到就係唔理你成立前成立後，你音響就係響咗廿幾萬，你自己就approve自己。
其他問你你就話要跟足規矩。

不過你吹咩 佢係老細加到 10000 倍都唔係問題
國難當前 蝕住賣gear
仲要比你班契弟屌佢分化 係熱狗
有咩事比人拉比人封鋪又唔幫拖
屌兩句 612 又要pm 駁咀駁舌

國難五金小學雞
好後悔當初咁支持你地國難

咁不合作運動都冇用啦 阻人返工
而家就係要迫大家狙擊 612 令佢做返呢8000 萬應該要做嘅野
又唔見星火受捐比人屌？

612唔批買gear, 但俾租音響
我都躁啦

輕輕一拉

熱狗係小氣啲

ac被hack？

直接無影響
同呢3個月黎一樣 做好多野對政府都無影響 但間接就吸引左美國佬注意 用人權法比壓力香港政府
國難就係知自己做乜612都唔會理 只可以揸住前線春袋 等前線比壓力612 但612對前線態度就

國難真金白銀自己個銀包攞錢出嚟支援前線，可以理解見到612咁樣用錢嬲到仆街

比哂位對家分化
自己人屌黎屌去托咩

612個基金係做人道支援，咁租音響點關人道支援事先?

其實你知呢個基金名係叫人道支援基金唔係遊行專用基金呀何？遊行既支出屬於邊個範疇既人道？

你咁為學生著想，咁你自己拎錢開返檔取代佢咪得囉

講音響數果班真係好on9
條音響數係616遊行既成本
等同你眾籌網收既手續費
遊行收入係扣除成本全捐612基金
民陣咁樣claim返條數係冇問題
只係個人覺得20幾萬係有啲貴
最好可以公開details

回應左好多次.........

不分化不割席原則開始慢慢瓦解

運動終結之日不遠了。

佢地又整個籌錢囉 有乜好屌？

請主力推行動POST

不如612批啲錢比國難當打和算啦

係咪大大舊錢拎咗去幫流亡義士都要大大聲周圍唱之後拉人封艇先滿意？

612既做法又算唔算搞鳩自己人呢？

人地自己盤生意發唔發老脾關你地啲左膠咩事

咪由得佢加囉！ 做咩要幫佢宣傳？
最憎呢d 人玩要脅， 最多咪612 自己開間公司入貨囉

仲惡過中共 on99

你訓撚醒未 知唔知原價幾多

唔好再為d 裝嘈， 唔係得佢有得賣。

唔好嬲啦 呵番

算 所以我都有屌鳩佢

又唔見你話612搞分化既

所以我都有屌呢樣中大伏

熱狗係咁撚上下， 眼紅9 人地。
唔滿意咪自己搞叫人捐， 不過佢又冇人地咁多人支持。 每次都係咁， 倒轉槍頭

D打手駁唔到你
有冇將嗰100幾萬轉去眾志我唔知
但我淨係知cap左一筆水去玩

熱普城又來分化
芝麻綠豆嘅事 咁得閒日嘈夜嘈

都ON9 唔係你付出緊就做乜都岩
而家國難係表態"我有駛錢 你冇駛錢 睇下冇左我會點" 想全部中學生跪係到求你?

咁你千奇唔好屌啲中介賣旗籌錢食水深，呢啲都係籌錢支出嚟

舊錢用得合唔合理？
個遊行民陣搞，佢唔夠錢就自己籌，點解要私下搵612分擔？
搞遊行係咪真係要咁多錢？

話說原來佢真係有壟斷

屌， 廿幾萬， 一人跌左1蚊。 612 咪話左會改善， 國難咁9 小氣做得咁委屈咪唔好做囉。

而家坐地起價就人格好撚大問題！ 你話唔要再比優惠冇問題， 賣返正常價囉！ 但係加7 倍咩意思？ 咪就係要前線不滿， 玩內鬨囉。

熱狗每撚次都係咁架

有冇前文後理？乜Q音響啊

之前講過，俾TG GP班泛民打手屌到仆街

壟佢老母， 一句要gear, 海外大把兄弟姐妹搵返黎香港！ 咁9 小氣， 攬撚住d gear 食囉

其實點解國難嬲612
但制裁落手足到

你可以自己入貨自己賣，無人阻你

人地極平價賣已經唔係為左賺錢做生意, 佢加價你班左膠撚樣就嘈嘈嘈
講到好似你班連登左膠有上過前線咁

畀你地班捐過612基金，係到喊嘅人金主呻

612人道支援基金 苦主討論區

咪撚再講612基金

班熱狗想做大佬

取消埋學生價喎

屌你老母啦, 人地赤字賣gear比你先係正路啊？佢就赤字賣裝, 另一邊用廿萬搞音響？你真係中國人黎, 唔好自稱香港人please

國難=熱狗叛徒反骨狗

民陣回應咗點解要動用612啲錢啦 有時間自己睇下先啦
係佢付出係好多 但係真係唔洗咁大反應嘅
大家都係為場運動好 點解要用呢種懲罰前線嘅方式去比壓力612
我就冇去過國難嘅但一直都好欣賞老細今次佢嬲我覺得可以理解 但當民陣同612都仆出嚟解釋咗嘅時候係咪可以真係放一放 唔好死chur 雖然612都係廢話居多咁但係有啲野都唔方便講得咁明架啦 唔通要依家即刻拎嗰7千萬出嚟咩
Anyway希望老細唔好咁意氣用事啦 你懲鳩前線係唔會對612做成咩實質影響...
利申唔係幫612講說話

Ching心水清
加夠1萬啦反骨仔

會改善？？

即係咁 出面五金 380一隻60926冇問題
依家佢2100一隻 60926就有問題？

老老實實 佢講撚到明發國難財
唔喜歡你可以唔撚去佢度買
佢平比你 你佢有人性 佢掛國難五金名 行 人道五金為實 唔撚似人地 612人道基金 做撚到
612國難基金 /音響基金
佢睇唔撚過眼 佢屌612有咩問題
要唔要入紙比你地申請 等你批准

我都屌緊音響基金
咁係唔係唔撚屌得？
養完隻大怪獸出黎 之後話人去斬鳩隻怪獸唔撚岩 話自己身水身汗養大佢

你地班撚樣斬痴撚線 本末倒置 倒果為因

利申：葵青物資組 艾斯

咁你又有冇啊嘈
上過前線又要大肆宣傳啊
自拍張比你睇好冇

哇,你咁離地嘅？

你所講既打怪獸就係加7 倍價收d 學生錢
612 捐錢果d 係30歲以上既人， 跟本兩班人，你係咪搞撚錯左對像？

咁柒多612打手 人地老細蝕賣個陣唔見你地班冷氣軍屍捐錢/都低價賣 人地呢加發下嬲屌下612唔得咩 我覺得不如冷氣軍屍開過間gear店 一定最好

邊度收息有百萬，介紹下

你有冇落過場 你有冇睇過實際操作
幾多人係買定
幾多人係買完再落場派

派6800你見過未

你咪加 又唔係一定同你買

睇隔離post佢地話自己同代理壟斷咗嘅

真，痴線一有呢啲post就好多飯民支持者蜂擁而出。一有人屌飯民就會話佢分化，但係自己就可以屌屌鳩飯民嘅人。雙重標準到一個點，都唔知邊啲先係分化撚

咁所以？

收皮啦冷氣軍師

Ching好波

正 行動post冇人推
邊個鬧交再唔用不推文回覆就係鬼

屌你都廢撚事繼續啦 以為自己好撚醒
你似冷氣軍師多啲 睇你打啲野就知冇腦

一家人嗌吓交冇隔夜仇，記住大家目標一致唔好分化互揭瘡疤有咩好處?

屌
612咪又係大台
不過今次係用錢黎左右其他人唔俾勇武咁解

小器到
又話各有各做
唔做就咪撚再出聲

用似/唔似去定義一樣野本身真係好愚蠢
其次另一個fact就係我個回覆回左兩點, 你就避重就輕再spin
不如你回答左先, 係咪國難五金老馮蝕住做

啱，點解唔可以俾錢買gear?
明明班前線就係買gear買到窮，先無錢食飯
唔買gear唔通要前線就咁去食催淚彈？
明明就係幫前線，就變左收埋d錢
如果咁，不如還返哂d捐款啦
612都幫唔到真正有需要既前線
民陣既音響就可以claim
申請資助又要等個幾兩個月
話明急需呀
唔急洗鬼問你地拎咩
捐錢既目的係想幫所有前線、所有手足
俾佢地飽飯食，有錢買gear，被捕有律師幫
唔係俾612斂財架
流亡去台灣嗰幾個得19歲既手足，612竟然無幫手
屌你咩，陳志雲都搵到佢地呀，612會搵唔到？仲話人道，呸！

其實個24萬音響係咪國難五金捐俾612家？
612都唔係大台，你鐘意捐就捐，唔鐘意就唔捐。同埋班前線有幾多係有捐錢俾佢612？
我唔係話老细係熱狗分化，但佢加價真係有用？
612班人都係和理非，前線就唯有上網買或者就冇得用。

唔再蝕住做就冇SAY喇 收皮消失
唔洗佢喇

打手死都唔敢答

而個時候仲要自己油打自己油

咩邏輯, d人捐錢就係比左幫義士, 敢問依家批左幾多去幫義士打官司？連保釋金都係借咋

加價都係合理.
之前差唔多係送咁滯..
無理由要人地長期咁樣放血..
加上加7倍好似好多, 其實國難都仲要倒貼..

612 管理人除天side時間side精神去管理, 佢地係無任何金錢損失,
仲可以利用手上龐大既資金去進行民間既活動..滿足市民又方便自己係呢場抗爭運動既處理.

其實真係幾唔公平..

lm

條友屌鳩國難話佢係分化撚
我未見過人勸交係咁勸

人哋風頭火勢你去勸交
就唔該你講返啲嘢好聽啲！
唔好屌鳩人哋啦！
你越幫越忙喺度
你講乜撚嘢分化姐
你明知人哋好care呢樣野你仲去屌鳩人

剩講一樣野
錢唔夠可以再捐多啲
而唔係擺喺度唔郁

唔係小學雞，係小小怨婦 feel 。

發動unlike 佢FB page ，全退行動吧啦

做乜Copy 一啲唔一啲，有需要的人向612 問食飯錢，佢係會照平俾你囉好冇， 有能力捐錢俾612 有成幾千萬， 人地冒住險成日俾人掃場，冒住俾人拉的風險仲賣gear , 但大家仲只係幫612 講說話

巴打快走，泛民打手準備追住黎咬

你老母就壟斷，佢買斷咗街貨呀？

痴線,人地係做生意,老馮做慈善呀?
612基金收既係香港人捐比義士既錢,攞去做選舉工程,人人得而誅之
你班撚樣唔聲討612不得只,仲要話國難發難渣?
612咁大筆錢支助義士生活,發展對抗爭有用既技術好過啦
成日話d錢要留係打官司用,個心態完全係預左輸
咁既人根本就唔係同路人,何來分化?

就算加到十倍廿倍，612不痛不癢，反而受害嘅係前線唔夠錢買gear嘅手足
612係要屌，但係你用加價去兇612，佢係唔會驚架
損己不損人，加價有咩意思？

唔做就走啦，最後通牒
成個運動都未向林鄭發過最後通牒
走去向同路人發最後通牒

而家D窮手足咪被迫支持國難囉

同共產黨D手法一樣
你唔認同佢就屎都冇得食

所以除咗分化唔知做撚到啲乜

其實係不滿幫612貪腐行為護航個班黃絲大台打手

睇呢個post 就知，已成功分化咗

自己睇隔離post啦 一嚟就老母前老母後

佢自己認㗎 on9 我又唔係話啲乜嘢 講事實都屌？咁佢真係自己認啊嘛弱智

妒忌心真係一樣好撚麻煩既野

男人老狗一邊掛住出錢出力既牌頭
但又覺得幾班人做野入面自己最唔抵最辛苦心有不甘
成個女人咁

你唔做就算 冇人會怪你
但唔該唔好咁多嗲 成隻怨婦咁 抵俾人屌

屌，起身就分化post
拉返落嚟啊

收皮啦你，你做緊612隻狗奴才咋

屌曬你班連燈仔

已經輸緊 但你地仲係掛住屌612 同 國難五金

林鄭真係多謝曬你哋

大佬 比係我都嬲啦
你大佬可以籌完錢用廿萬租音響
憑咩叫我地無籌錢既蝕幾十萬蝕到入肉咁做
加價咪加價

人地講到明可以同612claim
咪同612claim番囉

叫你老細唔想做就收皮摺埋唔好咁多嗲喇
出少句聲當幫忙呀識唔識呀

612錢係多但你睇佢份報告，好似無點請人?
咁慢少少好正常啦

人地咪講左呢d基金一講明出錢比前線去買裝備 隨時會比人凍結囉
要記住呢個政府係一有位入就會踩到盡

至於你話捐款目的 612一早講左係被捕人士

建議想做到直正支援前線既人搵第二個捐款途經

至於國難五金 無得好屌既 人地真正搵錢出黎做善事賣gear 而家唔做姐 無野好嬲既

最後互屌無所謂 不過緊記不分化 不割席
政府見到呢d post真係應該笑到停唔到

啱 加價就加價
但係就唔好再覺得自己有光環囉

繼續屌來屌去 對運動好有幫助

（live）612解晝

呢個post得3頁

屌人post有35頁

上面講咗咩自己滲透下

我不知幾想叫佢唔好做
蝕錢、冒住政治迫害賣gear之後仲要比你呢種垃圾過橋抽板
定係收左錢啊三毛？

係得你呢d 左膠先會覺得有光環/ 要光環先去做xxx yyy
就同藍屍永遠覺得d人示威有收錢一樣
你地既本質其實相當似架咋

pull

其實可唔可以唔好再為呢啲嘈
如果612批咗呢啲錢俾人買裝備，政府好有可能會凍結晒成個基金，咁之後仲點幫被捕嘅手足？
點解國難唔可以各有各做，自己出聲話要籌款，大把人都會幫啦

好長但睇哂
講得好岩

加左價都大把和理非幫手買

佢無直接講點解會批廿萬
同點解比泛民

我收左錢我死全家
冇收錢既你老母早死廿年
玩唔玩?

佢唔做唔出聲冇人得閒屌佢 多謝佢付出過添

但係而家咩意思?
加價等手足埋怨612
最衰都係612攪到冇平GEAR
同政府D仆街手法一樣咁醜惡
你接受到既你咪叻囉
覺得咁做唔小器唔妒忌唔怨婦咪繼續撐囉

你叻呀

咁佢唔做大可以收皮出少句聲當幫忙自然唔會俾人屌佢分化

各有各做
但就唔抵得人 硬係覺得自己係最辛苦果個囉

屌佢老味又要做又要呻麻撚煩

我不如比個提議你, 就係你自己收皮出少句聲當幫忙
無論係作為飯民打手或612打手甚至係五毛, 你都做得好差

錯係要屌，但可唔可以唔好係呢個時候割？

國難五金老闆呢篇文令我諗起當年雨革四眼拆大枱
群眾就係枱下叫佢可恥嘅撚樣
國難五金屌612同當年四眼根本異曲同工

很多朋友及顧客問我，這樣加價不是會給前線更大壓力嗎？不是令到前線百上加斤嗎？

答案是，對的。

但各位有否想過，這樣情緒勒索我，是否一個好的方法？難道我應該因為害怕大家缺乏裝備，因此「顧全大局地」繼續對殘民自肥的極權忍氣吞聲嗎？

我加價的原因，絕對不是為了賺取更多的金錢。
我加價的原因，純粹是為了要你們「負擔不起」！

由賤價套餐促銷策略=》低價優質促銷策略=〉再到中價高質套餐促銷策略=》自由定價環境銷售=〉全方位產品包攬策略=》到現在「寡頭壟斷無良策略」

其實這個就是現在地球上各類型寡頭壟斷大公司所行駛的策略。

可是我只是把這些步驟濃縮在兩個月來完成。

我這樣做的目的，就是為了令香港人明白並理解「寡頭壟斷的恐怖之處」。當大家所有的資源被集中在某一個集團組織或結構的時候，這是一個災難。

不論資金也好，物質也好，請不要再犯同一樣的錯，今次是一個很好的教訓，這是你們寶貴的一課。

國難五金不是為了做「生意」而存在；
國難五金只是為了做「教育」而存在。

面對極權你們可以選擇：

反抗（對資源過剩的一方增加相應壓力，從而達致資源重新分配的結果）

委曲求全（支付極為高昂的費用）

希望你們能夠好好思考一下，這是我給你們的功課。

星期五六日，下午三點到八點，長沙灣道127號地下D鋪，我將會以極不合理的價錢售賣不同裝備，務求令到各位卻步，從而希望重新思考你們抗爭是為了推翻極權，還是為了推翻政權？

若果一個由大家一手一腳堆砌出來組織已經變質，並且已形成極權，請問大家是否應該監察？是否應該譴責？是否應該推倒重來？奪回本來就屬於自己的東西？

到了最後，如果我有24萬元租音響，我希望是圖中這部音響。

#國家有難
#匹夫有責
#世上沒有從天而降的英雄
#只有挺身而出的凡人

你條垃圾俾人講中就係到屈屈屈

你唔覺得佢小器 唔覺佢係妒忌 我都知你咩人喇
等幫你老母做身後事喇少左廿年喇佢

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

就算唔買gear,點解資助都要等個幾兩個月呀
等個幾兩個月先食飯呀？

屈d咩？
你既言行透露出一樣野
就係你係隻低學歷低智商既狗, 管唔到自己對手同把口

至少你話國難五金小氣？係咪小氣到用原價既1%去賣野都叫小氣？

至於*

中肯

而家國難割先
俾人屌佢分化又有班契弟出黎叫人唔好割

真係好撚精彩

正宗我屌得你你還口就係唔啱
咁似黑警既喂?

【突發 無人講】獅子山顯靈：中共亡黨滅國 習總一死以謝天下

anyway請問你何德何能去屌國難五金？
人地蝕住錢賣gear為既係大義
而你？
你只係一隻怨婦

比人屌？定比左膠之流例如你 屌啊？
左膠無話語權 thank you

沒錯

不如連登搞眾籌支持勇武

又要出黎屌講撚到自己仲幾撚偉大，私怨上腦
612係抵屌，但唔係呢個時候出黎屌囉！ 有力做番實際野好無

仲有民陣租音響錢就可以claim
但俾手足食飯錢就手續多多
咁唔係話捐俾第二d機構就可以解決612斂財既問題架喎
8千萬捐款唔係收收埋埋拎黎收利息，係拎黎幫前線手足

上面仲有一大堆人係屌612支持國難五金, 你洗唔洗磨定牙咬曬咁多個人

以前就係
佢而家冇打算蝕賣了
仲將責任卸去612到

都係嗰句 唔做咪唔做 可以出少句聲
唔洗割蓆搵下台階既

國難唔做到咁，又點會有人知問題嚴重性
屌嚟屌去無意思

你隻三流飯民打手要屌國難五金, 就唔該有番咁上下既成績先出聲
錢你出得少過人, 力你出得少過人, 你憑咩出聲屌國難？
請問你何德何能？嗯？

屈喇屌 同P牌嘈慘撚過同五毛泥漿摔角 屈完一樣又屈第樣

我唔撚得閒同你解釋黎解釋去
總之你屈我
你老母就早死廿年CANCER擴散全身喇
你諗你喇
可能對你黎講都係好事黎架如果佢藍絲
不過就要諗諗到時哂唔哂錢醫囉

612基金用曬啲錢黎請打手?

我建議你都係收皮出少句聲啦
將gear加價7倍 就係「佢而家冇打算蝕賣了」
咁之前賣個d 係咪蝕啊？
再者, 佢唔係原價加7倍, 係佢本身賣緊既價錢升7倍, 都係遠低於市價
咁請問咁又點叫「佢而家冇打算蝕賣了」啊？

又講老母你真係同藍屍之流差唔多, 個質素之低真係可笑

佢地一見到妒忌
怨婦
唔抵得
以為自己最辛苦嗰個
國難自己割先
呢D TERM已經唔撚知點駁好喇
你估人人好似你咁無恥
本身唔覺都算喇
見到人講中都唔用個腦諗下
仲係到死撐咩

老豆搵仔對612基金單野有野想講

自己睇

係啊係啊, 所有支持國難都係妒忌、怨婦、唔抵得啊
聽講幾似d 市井次等人藍屍口中既「所有示威者都係廢青、唔讀書、收錢」

不用多言, 其他人睇到你既言論自然知你咩料, 我亦唔認為要繼續同你討論, 恐怕講多兩三句你都只會又講番老母呢樣個樣

Exac7ly bro
#雙重標準
#我話你就得 #你話我就唔很得

仲有幾耐甩P? 不甩D先嘈喇
次次見到你個P字都唔想哂時間係你到

未上連登前係咪上開香土呀
講兩句又屈又剩

係咪又淨係屈人打手 你有面對過問題咩
你連睇字裡行間都睇唔出陣妒忌味真係好撚低層次

唔敢想像呢D人平時識唔識睇人眉頭眼額

又分化？

之前西環有狗去封鋪，國難做直播個時話賣10000蚊喎

其實我覺得佢地唔係淨係不滿612.
起大台既唔係612 同 國金，係大家幫佢地。抗爭左3個月就係大家兄弟爬山。宜家淨係識屌佢地，大家見到個問題，有冇人去組織多一間五金/基金？

笑死, 甩P同言論有咩關係？
論點唔會因為甩p or not而有本質上既改變
而咁關注於p牌既你比我既感覺就係好小朋友
就好似小朋友好在意舊式論壇既評分同埋幾多粒星之類
至於上開咩論壇？sorry 我一直都係cd rom, 只係6月開始見到好似你呢種左膠之流, 睇唔過眼而開account

其實係講緊國難分化
定屌國難既分化

唔鍾意俾人標籤就P牌
但係唔撚夠人嘈就標籤人左膠

你面對左自己
諗下平時有咩人會好似國難咁講野先喇

同你D低層次講多兩句都辛苦
幫人教仔咁

你中意啦

幫民陣租音響

柒左就收皮反省喇學人攞彩社會垃圾

點都好,對準目標阿.雖然gear貴咗啲,但喺我地多嘅喺錢啊.大家籌集資金買gear唔好唔記得仲有手足等緊我地

歡迎你讀多幾個學位再同我講社會垃圾

係你睇唔到姐

根本就唔係612係基金到批筆錢俾民陣
民陣616 決定唔幫自己籌錢 轉為幫612籌
而個模式就係扣除開支全數捐出 612批准左依個條件

好多人話民陣無錢可以另外籌 屌佢本身616就係想幫自己籌

咁叻仔 讀幾個學位
但係幾個學位 見咁多人
都唔能夠教到你係字裡行間睇得出妒忌

係咪未接觸過女人呀

好簡單
無謂再嗌
你信612就捐612 信星火就捐星火
唔信就自己落場幫手出錢出力 幫義士幫場運動
國難d gear係自己買番黎賣 佢加幾多係佢自由 大家都有自由買唔買佢
音響筆錢有人覺得有問題 有人覺得無問題
如果覺得有問題 就唔好再捐612 自己搵其他辦法

啱 捐星火

真心想問
點解你既口吻可以咁似藍屍
做野見唔少人, 某d藍屍明明自己只係中三畢業, 但往往可以懶係有「社會經驗」去批判大學生
btw 你一直講國難五金/ 我地 妒忌
請問係妒忌d咩野？
屌612係因為佢既錢批左去音響而無批比真正有須要既人(或批得異常地慢)
咁係呢個前題下, 究竟係妒忌d咩？妒忌無得可以好似612咁將錢用係音響都唔幫義士？

而家俾出黎既MSG係
GEAR貴? 怪612

不過你見咁多人都FEEL唔到都幾叻仔下

繼續標籤喇你冇其他野識架喇

一班烏合之眾，小朋友，多謝你們之前的付出，但原來你期望更多私人回報，Sorry 你哋收檔啦。

泛民左膠、隱性大台 打手全面進場

絕對正確 嘈嚟把撚

真係咁撚偉大就做自己野
而家係612仆街唔係手足仆街
因為612仆街而唔再幫手足點講得通先

唔做減價就唔好做
但係就唔好多口出黎怨既怨路
因為係佢自己選擇左唔再幫手
根本冇資格再嘈

兩邊都仆街
但係國難自己選擇割612
迫人割埋一份
就撚俾人屌

喂, 你自己話我地唔敢回應, 我依家正式提出一個問題去問你究竟 我地妒忌d咩, 點解你唔回答？
你話我字裡行間透露出「妒忌」, 咁請問妒忌d咩？

唔好回避問題, 你成日話我地妒忌, 請問係妒忌d咩？
定係只係空口說白話、扣帽子？

就係咁意思
多謝之前付出
但係而家發覺原來唔係無私既付出

咁就唔好再以為自己好撚威咁想人聽哂佢講

佢根本靠屈

佢所講既野有7成係可以套用番係佢身上, 呢個先係笑點

喂你笨柒唔識睇我要幫人教埋仔

你自己諗下喇咁撚明顯都要人解釋
同D五毛三句唔埋兩句問你做咩咁憎中國有咩分別?
我又要幫人教仔呀?

家陣道德威脅？唔同612 割就要捱貴貨？
慳d啦，唔割囉吹咩

一班爛仔，好得閒呀家陣？國難當前呀垃圾

下？你話人妒忌, 叫你解釋你又解釋唔到叫人諗清楚
知唔知呢D叫咩？呢D叫扣帽子啊搵下台階搵到你咁柒都有既

叫612批廿萬買物資囉
音響都批到
無理由物資唔批

咁得意 左膠打手呢D字全部出自你個閪口

而家話人空口說白話、扣帽子？

我叫你用個閪屎腦諗下有冇妒忌有冇唔抵得感覺有冇諗過?

再俾多樣野你諗 預你都唔撚答
而家佢選擇左唔再幫手 仲根本有冇資格再嘈?

國難當前所以用左廿蚊買音響

廿萬*

講咁耐「妒忌」, 原來係證明唔到既
只係識得扣下帽子講下什麼妒忌,
係一個討論入面用咁多幾個粗口唔會令你講既野有更多說服力
只會令你比人覺得你似係一個未受教育既傻仔咋

你個低學歷低水準既底已經露曬似乎無咩必要再同你呢種, WELL, 唔講啦

好簡單嘅問題
贏左就唔洗打官司
輸左就要幫被捕者
你自己諗吓應該點做

睇人講幾句野
你感覺到就感覺到
你感覺唔到係你既問題

同你左講睇完佢打既字

就係妒忌
以為自己做得最多
怨婦

我唔明仲有咩好解釋

再嘈再加價之類 你睇見真係覺得ok 應該咁講野?

我真係唔知點同你解釋好
你放到自己咁低層次連基本野都要人解釋係哂緊人時間

你睇就睇到睇唔到就繼續自我陶醉喇

拿, 我學你邏輯啦, 你都妒忌緊我地架咋
你字裡行間都透露住妒忌
你唔明就係你笨柒啦
呢d就係你幾個留言統一出黎既邏輯
which is a joke

唔講就死埋一二邊喇社會垃圾

得啦, 知你妒忌我地啦, 繼續吠啦

多謝你親身證明自己戇撚鳩

你睇唔出真係冇人怪你
出少句聲囉

唔知你想講乜
就咁比cash佢已經搵到位入喇

同埋唔好spin到我唔支持前線

再講多次
想直接比到錢前線既 千其唔好捐612
佢開宗明義係for被捕人士

繼續扣帽子啦大家都睇緊你表演

「你地妒忌！」、「你戇鳩！」、「你係社會垃圾！」、「你唔出聲當幫忙啦！」
藍屍五毛式說話技巧

睇你撐既表演好過喇
再講就加價

唔明既就自己諗下 反省下
唔好成隻白痴仔咁下下叫人解釋
唔係人人老撚奉幫你死鬼老母湊仔架

我樂見你唔明添
你睇你戇鳩鳩咁幾撚好笑

得啦藍屍五毛
去搬磚啦

你自己拉上去睇下啦, 得你自high以為自己明白好多野咋
"妒忌"

民陣已經解釋左
次次遊行佢都會有其他團體有捐款站
果次遊行係純for 612基金 所以先比佢claim番個cost

如果佢係想收收埋埋 洗撚出個report比人笑咩

所以我支持612比人退錢
For被捕人士係後話 而家前線先最需要支援

我意思係，小朋友需要幫忙食飯，睇醫生
都要612批，等1-2個月，咁話到明急需
唔通食飯等612批，唔食飯1-2個月呀
人道係咩？就係睇住小朋友無飯食個幾月呀等佢地612批錢呀？
8千萬淨係幫被捕人士，唔幫其他人就有問題
被捕手足係要幫，咁無飯食既手足呢？
呢d就係人道？

真係好多MON POST狗

612 講夠未呀
做正事啦

李政熙真係慘
明明退出左熱狗之後日日屌熱狗
依家又比人叫做熱狗

唉，各有各做
612就算再有不足，都唔係敵人
最少佢冇拎棍打9人
國難五金亦係光譜唔同，但最緊要都係目標一致

我同意佢地要幫喎

但呢d基金應該無可能放cash比人
除時比人屈去買gear/攻擊性武器 個基金就會比人告到仆街

再講多次, 支持退款
但你叫612放cash比人應該無可能

但唔太make sense喎
即係假設佢當日籌左100萬
20萬係開支（音響）
80萬捐比612
咁即係612個booking應該係net 80萬
咁果20萬點解又要book落612到？

其實都係平左

而家612做左社會福利處, 全部都做晒?
做咩夾佢做大台, 再黎拆大台

我純粹不滿點解幫前線要咁多手續問題
捐錢既原意係想幫前線同小朋友
就係知道佢地會被捕，會無錢食飯
所以先會捐錢
但依家612違反哂人地捐錢既意願
淨係申請幫助都要手續多多
你明唔明前線手足未去到最困境都唔想搵人幫
佢地已經到絕境，去搵幫助，
但仲要俾612咁樣對待
我見到好心痛
所以我先會咁樣講612
有問題做得唔啱，唔係用句「不割蓆、不分化、不篤灰」就可以掩飾左問題既存在

咩大台呀，佢係人道捐款支援呀，
咁係唔係可以有需要既手足前線可以申請呀？
你明唔明捐款既目的呀？

此post聚集大量分化撚。

唯一可能既解釋係民陣俾晒d錢 612之後再點算番個支出 再「claim」番個支出

依家就俾位人入 屌撚到仆街

反正612都唔想幫，咪一齊唔幫囉。反正你地最鍾意攬抄

先唔講612對錯問題
但國難真係好小學雞囉

屌你啦 人地真係攞錢出黎幫人 做實事嫁
光乜撚環 難聽過粗口

兄弟爬山，各自努力
齊上齊落 不篤灰不割蓆不流血不受傷不被捕
Be Water my brother
光復之日 相約煲底，除罩相認

為咁小事嘈乜9呀！仲要捭位藍屍有位做就兄弟割蓆
咩咁快光復左啦咩？
如果為手兄肚餓，開個post十九幾萬連燈兄弟幫手啦
前線冇Gear？有森林助養啦
為咩成9日針住612明眼人有明眼人睇法
乜Q野叫兄弟爬山呀？如果真係同路人自已諗啦

咁撚串？以為全港得你一間？

發小朋友脾氣？

明明係612問題，然後一堆人係到屌國難五金，有人有問題就去屌質疑既人，濫用不分化不割蓆去批鬥d拎自己副身家去搞抗爭既人，屌國難既人同共狗有咩分別，風向係點，大家有眼睇

希望國難五金加到人人都要612出補貼先勉強買到gear

搞唔撚掂咪唔好撚叫人捐囉，咁撚簡單，又要搞又要比唔到錢幫人

割蓆Lu~~ 分化Lu~~ 指駡同路人Lu~~

唔係一句唔明點解要咁多手續就可以唔洗手續
呢個政府係仆街到癲 宣誓講錯少少野都可以DQ
你覺得 佢放cash比人唔會比人告策劃/支援非法行為？ 到時個基金會點？被捕人醫療費用 堂費 上訴費用 律師費點搞？

我完全明白前線係好撚慘
再講多次 想幫前線 勿捐612

sorry，我繼續相信612基金。

真係要問一句, 幾時開始612要做埋派飯
每個機構都有自己長處, 正如冇人會要求專派飯個明哥, 去派gear

捐星火算撚數

國難露底鳥
老共比埋資金香港人買裝
最後黎個終極分化
好撚高章

成熟既人就會明

當「（國難老闆）自己要掏荷包蝕撚住咁做， 另一邊又見撚到有人將啲眾籌款項亂鳩咁洗， 你會唔谷鳩氣咩？ 情願加價 你買完啲差價係佢到再入貨或有乜事佢先出錢 」

依家個局面大概係咁， 再者， 人地做生意咁做又真係好難屌人加價， 仲要比一班popo 玩撚左成日

咁明明係612問題國難應該對準返612
依家又唔係前線勇武屌鳩國難
最後搞著既咪係付出成世前途既勇武

熱狗 智力係咁上下

個個都係lihkg都diu話612唔幫義士，但到底fact check咗未呀？但係你親身經歷？ 其實有被補人士係facebook都講過612有幫過佢地，同埋你知唔知有d野唔可以講得咁明，以免俾狗搞。
成班友講就天下無敵，話人地點點點。如果真係有心嘅，你可以自己去狗屋門口借錢俾手足。
要個贖罪612基金黎做咩？就係知你地唔夠膽自已自已出黎幫手，想俾少少錢買張贖罪券。
國難五金diu佢都算，我只係覺得diu完對成件事冇幫助。
你班冷氣軍師都想diu就真係好笑！

100/7000
只係1.43% 直接買債都多過佢

有幫點解唔出現係數表？

人地都反熱狗咁耐

不過你又岩，論智力講陰濕，一般人又邊夠泛民黎，籌完幾千萬由得細路俾人打俾人姦 手足真可憐

熱狗 智力

其實國難五金加價七倍都同時阻止左啲勇手足出嚟，怕佢哋俾人拉612又唔支援佢哋，所以宜家咁都唔係一件壞事。

你估佢真係「蝕」賣? 果張自由之卡我比左5舊水買呀, D野心照啦

928, 929, 101

活期邊度有1.43%？
點樣要用既基金可以去買債？

屌國難果班又黎欺善怕惡小農DNA
見國難老闆虧住做 好相與 就大大聲屌老闆細路仔脾氣
又唔見你地追番612 8千萬轉落星火(法律生活援助) 國難(前線物資)
擺喺度收息做選舉經費

咁未好囉，想課金俾國難好耐

咁8964嘅黃雀行動，司徒華洗唔洗係大公報登個宣言先？
“你班共匪同我聽住！我今晚叫咗班黑社會過大陸接柴玲黎香港！梅姐都有份幫手家！”

之前民陣出聲明屌柒伍展邦，又有人係連登開post話俾佢性騷擾架
依家扮無野咁

有無學生要60926

612舊錢擺下擺下就去曬做選舉經費架啦，泛民咁多年d野大家心照啦

分化....

下其實我從來都無用過學生價買 都唔係所講既10蚊
重要無得找
我買一個926filter加3m手套都300
只不過係一間幫香港人既鋪頭買
而家加到咁
唔係講啲咩 但十月一又就黎
係咪想叫個唔好出去
一定卻曬步

登數表同登大公報個本質一樣咩？

真從來無買過咩折扣 而家咁加 我想買去邊到買好 想買返個頭 上次棄左

而家612講到明 唔會有生活費援助 緊急經濟支援係拎黎做受傷既醫藥
咁國難係咪要堅持？
咁鬥落下運動完左 香港人輸左
道氣咪贏左

佢係對準612wo, 佢自己拎自己副身家出黎幫人，另一邊就靠人捐錢，但又幫唔到好多人，至於國難自己選唔選擇幫手足，咁佢係選擇，好多鋪頭支持但冇實際行動，又唔見你地屌佢？

Cls
612得罪你，所以要向前線加價，logic係邊？

做起左個名之後就玩批鬥
唔係第一次啦
手足睇路
唔好同佢地泥漿摔角

老豆搵仔對612基金單野有野想講

我都好想問

Push

小學雞已經成功令義士被捕後想claim錢但wtsapp唔到612基金喇
我個frd等左超過24小時, 因為好多人炸612 wtsapp同tg
玩死自己人先安樂?

明買明賣
何況佢加完價收返黎既錢咪又係用返喺抗爭者身上
佢捐星火又好 買gear比前線又好
都好過比612玩音響

「勇者憤怒，抽刀向更強者；怯者憤怒，抽刀向更弱者」

輸緊呀仲內訌,嬴左先清算D人血饅頭啦

是但鳩啦
佢加到貴過市價咪唔好同佢買
咁多日都仲咁多人嘈緊

我又睇唔出國難自己生意加價減價有乜問題，你覺得貴咪去第二樹買或者同612 乞，不過人地寧願玩音響都唔漏俾你啫

冇話佢一定要幫手 佢係商人想點定價都得
但佢依家話自己係對付緊極權 大義凜然
用既方式就係搞前線手足去迫人對付極權
咁我依家對準共產黨極權唔通我走去扮藍屍殺手足激起民憤又係岩？
完全唔明白點解對抗極權係用傷害自己人既方式去做

賣到俾人封都無廿萬

佢壟斷左60926嘅供應
好快市面上得返佢有得買

一係就去amazon買

當然佢做生意點定價係佢自由
但佢依家用「不滿612」依個理由去加價就係小學雞
啲藍絲鬧我地阻路，我地都識叫佢問返政府
咁國難搵前線做磨心，我都係會叫佢問返612

做法唔完美 但理解點解佢咁樣
同埋人地冇話唔降價 只係想大家一齊屌612個音響
612個音響冇問題？等緊612去幫既手足都有好多 效率好低 唔見星火有呢個問題？同埋成日話留住d錢 你估d錢用得7788個陣 你方香港人唔會再捐咩
國難既行為係因為612

去呢到啦

【update】HKTVmall員工自發助養小朋友計劃（3）

大佬，減價係人情
加價係道理呀
唔係應份要蝕住做架
仲要冒住被捕既心黎做wor

10蚊一個咁平，同送有咩分別

其實咩事嘈

又嚟，做乜成日要咬嚟咬去？

人地國難蝕賣，民陣就拎錢買音響，條氣唔順都正常

不要分化

其實屌國難唔係因為佢減價搞到我地比貴d

係因為佢屌612屌到全城關注 嚴重分化 明明音響就應該入612數

佢哋個日宣傳612基金呀頂你

唔q係買音響 係租呀屌

音響好L貴嫁你老母

不分化不割蔗
兄弟爬山，各有各做
一邊勸下國難，就算佢收正價都絕對可以支持
一邊鼓勵612改進，繼續屌唔會令件事變好到架

我地2014年都係屌黎屌去屌散咗
2019年唔可以咁樣

係咪得門面數 已經俾人落左袋袋

其實依個解釋都有d牽強
但民陣又唔出黎解

唔好屌嚟屌去，無幫忙。
唔好行番之前前線屌後面，後面屌更後面，一路屌到啲人散晒，最後基本盤走晒，就沒有後續了。

民陣有解釋過係事前已經同612商量好

係咪on9
前線已經窮到食風佢仲成個小學雞咁加價

通常都係成個工程搵舞台公司做，好似拍電影咁，器材係租好少可買架
因為一闊三大，唔係眼見兩抽喇叭，仲有個mixer,調音台，線，仲要個音響工程師去做插線，調音，維修保養。
之後個鋁架台，仲有個舞台，同埋上面d燈。

除左維園個台，仲有灣仔電腦城岀面個細台,backdrop係印612既

至於點解搞岀大頭彿呢，我估係民陣搞完69百萬行之後，無錢響短時間內再搞大型遊行，但616一黎勢在必行，個個想行岀黎，二黎612基金想透過遊行籌錢有個好開頭，所以民陣做搞手，當日所有政黨街站都係幫612籌錢。變相612就將果20萬台燈聲開支當成616籌款開支，俾返民陣。

無錯 所以我真心支持國難 香港人就係慣咗俾人溫水煮蛙 遇到事都唔識持平音響個廿幾萬唔用嚟幫流亡義士?

就係無分別 你無幫襯過?

民陣有解咖，你上網去揾下先啦
尋日又再上D100講多次前因後果
同再sor多次

再講唔好咁小學雞，攪活動不是免費午餐
廿萬租器材保險係未食水深，請專業人仕講解啦
其實除左硬件當日仲要一大班做音響嘅人去setup同run咖
冇聲又屌人冇聲，有聲又屌人貴
攪次有幾十萬人至百萬人活動
一個人頭洗一蚊到都未到啦，去到今日仲追殺條婆仔數
果一日民間自發送水印文宣都唔止呢條數

屌 買唔起了

其實點解會搞岀個大頭彿呢，我估係民陣搞完69百萬行之後，無錢響短時間內再搞大型遊行，但616一黎勢在必行，個個想行岀黎，二黎612基金想透過遊行期間籌錢有個好開頭，所以就有左民陣做搞手，當日所有政黨街站都係幫612籌錢。所以612就將果20萬台燈聲開支當成616籌款開支，俾返民陣。

捐錢諗住幫手足最後去左租音道 ，講到批錢有規有矩又可以監生送俾民陣

義士俾人打俾人姦，今日蘋果又吹風民陣可能落場區選血債票償，手足真係慘撚過condom

單野不了了之最後又送哂堆錢俾人搞選舉架啦

痴撚線 咁樣分化都仲有一大班無腦上頭私怨撚走出黎覺得冇問題 其實呢到有幾多個有捐612？
我616遊行有捐都覺得冇問題 小部分錢用作遊行支出有咩問題？不過我咁講又會話我飯民打手
你地話人話你地係分化撚就因為唔洗用腦諗野
但你地咪一樣用販民打手黎標籤幫佢地講小小好說話既人，因人廢言自己人不完美既野 根本唔需要好似對敵人咁死纏爛打，而家已經個個講撚到咩舊錢佢地死攬住成班律師等分錢咁
場運動行到而家就係因為不分化 講撚好左和勇合一
有問題要出聲屌我明白 但不停追擊 日屌夜屌 同埋用埋行動表示不滿只會搞散場運動 咁當飯民班人用行動還你擊 當然你會講飯民做埋d仆街野仲好意思還拖？ 但佢一樣有唔小支持佢地覺得冇問題既人，場運動就可以即刻收皮分番開曬兩派
諗極都唔明點解會有人覺得國難五金用行動黎發動支持者比壓力612 竟然咁多人支持

正解
唔好食，完行完以為乜都必，然理所當然
天跌落黎
如果覺得咁好揾不如自已開一檔賺左佢

係喎 婆仔數又唔見佢批比啲小朋友做生活費 我地捐款唔係比佢哋圍內射嚟射去 我知攪活動貴 咁你咪自己搵捐款囉 而唔係先斬後奏 又要淨係寫係Excel度 d poster又唔見條數 叫人點信你

屌你老母發動幾次百萬人集會洗左廿幾萬比人屌到搭皮 連登仔對泛民私怨上頭既程度去到邊？
熱狗們 求下你地番舊登 咪撚攪爛埋連登

616當日民陣本來係幫自己籌錢 後尾轉為幫612籌 總數七百幾萬 民陣一蚊無收過 淨係扣除左租音響筆錢 咁都叫送左廿萬俾民陣？

如果民陣幫自己籌 但問612拎錢就真係送錢啦

啱呀 最好乜都唔好做 打住不分化旗號 卡住堆錢 定期射幾廿萬比圍內組織做支出 再收下息 fatfat

民陣就係放棄左幫自己籌錢 所以先要扣番音響錢

其實我都係咁諗，而且我相信民陳經過今次會改善，希望大家可以 move on,唔好用咁多時間屌自已人，未來仲有好多事要我地去思考同做，我運動形勢現在唔好，仲屌自已人，只會令運動散得更加快求下大家

有咩唔同？
個數表寫住：幫手足買機票3萬，買氣油彈 2千？
洗唔洗幫佢通知中聯辦：我晚有活動，拉我啦!

好簡單 咁你咪公開再籌 如果籌唔到 再公告出嚟話收612捐款 而唔係圍內好理所當然地612要cover哂民陣嘅支出 記住呢個係612人道支援基金 唔係遊行音響基金

個個月射廿幾萬可以唔出現分化既情況點解唔比？
呢廿幾萬不分化既代價可以換到中共個個月億億聲計
你有唔認同 同路人既做法係應該捐第到唔係應該搞鳩佢

拎左光環就容易自大腐化
所有社運都係難免進入呢個loop
算啦, 佢發顛時自然會有第二d有心人走出黎架啦, 唔好同佢罵戰

屌你老母臭閪垃圾國難
你以為自己邊撚個啊？
以為自己大撚晒呀垃圾！

仲嘈

完全理解
不過香港人又中多次伏 點知佢會咁用大家嘅錢 屌曬老母

咪撚嘈啦好嗎

其實612基金關佢咩事，自己要加價唔洗咁多藉口，搞分化。

呢啲含淚投泛民嘅邏輯我從來都唔buy 依家因為決定權係612手 我地做乜都係分化 所以我地就要由佢哋 咁不如唔好抗爭啦 決定權係中共手 我哋做乜都只係破壞香港經濟 由中共啦

你講得岩
所以要搞低左自己人先 即使佢出黎講左對唔住
總之要屌佢老母 唔撚理港共中共呢d最主要敵人
死纏爛打同路人就最岩

姐係民陣幫手搞遊行幫其他人籌錢 唔可以扣除成本？幫人籌錢之前先幫自己籌錢去幫人籌錢？講出黎真係唔驚人笑

音響基金？612依家七千萬 音響筆數佔0.3%昨

有人做錯 有人要佢改過 佢唔改 其他人唯有用強硬手段迫佢改 最後大家以傷害到自己為由而屌要人改過嗰個人

四個月來得一單就吹到個個月送廿萬

都係個句 民陣幫自己籌錢但cap 612錢先叫送錢

唔好理國難五金post
不分化不割蓆

好波

國難一直以黎都係自己出錢
612係大家課金落去

就憑呢點
大家先要屌612
相反大家憑咩屌國難

奉旨㗎 係0.3呀 但你知唔知咩機會成本 咁多小朋友捱緊餓 你成廿萬銀比民陣 但唔理啲小朋友 wtf

係囉
人哋貼錢平賣俾你
依家加價就係到話人
老馮要做蝕本生意？

不過612個廿萬好好使
希望可以改善下

關注返行動post

首先 有人做錯呢個前設已經錯曬
你覺得民陣自己唔籌
幫612籌左700幾萬
再係612攞番廿幾萬遊行支出有問題
大把人覺得冇問題（包括我有份捐都覺得冇問題）
唔好講到佢一定錯
同埋人地出黎講左sorry
仲要日日死纏爛打 用行動追擊
死要佢地嘔撚番廿幾萬出黎
痴撚線

大佬 本身無人叫你公開盤數 因為信得過你 而家你搞單咁嘅野 要你公開盤數都好正常姐 對唔住大哂

佢本身都係熱普城d fd

問題在於佢無公開講 事前唔講又唔公開 係比人踢爆先講嚟有柒用咩

岩

民陣扣除開支義籌就叫做送錢俾民陣
依個說法都幾新奇

屌還屌
gear加價係懲罰邊個

大佬 咁你一開始唔撚講 之後再講有撚用 重點係612係用於人道支援 如果用於非人道支援上係咪應該公開征求同意先 而唔係奉意收錢

講到前線一定要去國難買咁
我買十次gear先去過一次佢度買

好多人討厭泛民嘅原因就係呢種奉旨心態

屌你都廢尻事
老撚馮要幫

左手同右手傾？

612係一早自行公開盤數, 而唔係出事先公開盤數

社會咁多野唔夠公平
你嬲就要發洩，發洩就要威脅學生哥？
要人捧要人氹？下？
咁你不如一開頭衝出黎為咩
大把人都係冇reward咁付出緊
想點
個個都鬧緊612 ，
但你就走出黎玩鳩同路人，
現曬真身啦死熱狗

你問下612點解買音響先屌人收得貴啦on9

on撚9
咁樣做國難就會驚咩 小學雞
咁做只會令到啲學生因為冇被捕支援而走唔到出嚟 長期對運動百害無一利 都唔知做乜鳩

對唔住呀 但錢我就收梗㗎啦 再屌我就係分化㗎啦 民陣好波

扣除音響開支老實講唔係咩天怒人怨既做法
民陣自己俾番音響咪又係送廿萬俾612
一樣可以話我支持民陣但唔想幫612喎
點解我捐錢俾你 你用黎幫其他人籌錢？

同埋佢係自己公開嫁喎 邊到係被人踢爆

解決左主要敵人先啦

不如叫佢試揾音響睇下要幾多錢

快快手叫612加民陣搞場何韻詩加校長聯手討伐分化撚熱普城撚演唱會振奮下士氣先啦 反正咁多窿路玩音道，又有政治明星加持包有光環

血繼續流，錢繼續收！

咁叫佢早d收皮啦
冇可能可以100%佢滿意曬囉
一唔鐘意就出黎攪分化

加價就玩同路人 人地都講明一係你就向612申請資金一係你就買

雖然佢發細路仔脾氣 ,但果時quit左熱狗就係quit左
唔好拎黎攻擊

公開嘅意思係你要公開征求同意 大佬你唔好以為真係奉旨 咁如果依家突然有個組織話當時都幫你義籌要收返十萬支出咁612係咪又比

616之前612都無錢 向邊個征求同意？
信託人點左頭就得到

一人退一步啦

人地家陣咪收皮加價你班大哥又唔滿意，調轉講到國難主動迫害前線咁

屌因為612 搞到前線手足

畀啲邏輯
幫唔幫佢自己決定
但因為唔知乜水話支持612就唔幫前線
咁佢本來幫前線嘅立腳點又係邊？睇心情？

如果我話今日畀幾個藍絲屌所以唔再上前唔再出錢唔再落區
講出嚟都畀人笑9我啦

大家抗爭究竟係用乜心態？純粹睇心情？

望下班信託人係乜水都知個遊戲係乜事

國難五金收皮啦

咪撚分化先OK?
依家未贏嫁 冇分化既資本

加囉，加價唔比屌呀？
革命尚未成功，supplier走佬，又唔屌得？

有時義工都可以有少量車馬費俾返（唔係撐警果D咁多）
有D大型慈善團體本身有政府/馬會資助，籌款可以全數撥入，但小型團體要搵義工，又要印野，搬運等，唔係樣樣野對家都見你係慈善就完全免費，呢D支出又邊個俾？

扣除成本呢D行為本來就唔可以叫錯，寫20萬租音響，係咪只有音響呢？搬運，水，印刷品，搭枱等雜項要鉅細無遺咁列出？

呢3個月對經濟影響係對政府有直接影響
我地係對準政權, 以可做既範圍做野

冇人話唔俾屌，咪成班人屌佢死熱狗 你可以罷買，去第二樹買，如果唔夠錢咪求612，不過唔保證人地理唔理你咁解

有熱狗的地方就有分化

音響買一次夠啦，可以重用

喂 人道支援用黎買音響
都屌得好撚合情合理姐

你有冇咁弱智呀

善用起底功能

7000萬買滙豐都唔止啦

去到問左真係7倍價
想買個好d既眼罩

總之唔撐泛民（「和理非」腥講人），而想做真．香港人，就係分化啦…

擺係度收息呀
鬼唔知買股有

7倍姐係幾多錢？

成場運動最令人憤怒嘅就係
當權者唔係去解決問題而係去解決提出問題嘅市民
然後藍屍就用「唔想破壞呢個家園」嘅理由去情感勒索我哋呢啲提出問題嘅人

而家612日漸強大，發生左問題
國難五金或者其他唔認同612做法嘅人提出問題，
何以會有一班人衝出嚟用「唔可以分化」離情感勒索？
何以會有一班人走出嚟想解決提出612有問題嘅人？
我想問你哋同呢個政府有乜撚嘢分別？

你班撚樣無得救架喇 完全係雨革嗰期咁 對人唔對事

國難檔野開頭就係因為見前線難補給 學生買唔起gear 而開檔 原意係非常之好 我都好尊重國難腦細 用個人資金搞呢檔野

但而家竟然因為要抗議一個唔幫前線勇武嘅組織 而決定賣gear賣到貴一貴？ 我唔知咁樣抗議可以達到咩效果 如果有人知情嘅麻煩話比我知腦細想點

而家可以預期嘅效果就係有班財政有困難嘅人入唔到貨 有班財政正常、不知就裏嘅人會覺得你食人血饅頭 唔喺你度買 就算有啲錢嘅都買唔撚起啦 成千幾一個60926? 最後只會越做越蝕 提早收皮
我覺得最直接嘅影響就係提高抗爭門檻 長遠影響前線人數

你班友開口埋口叫人唔好當前線係condom
而家前線比人擺上枱做抗議籌碼又ok喎
唔知有幾多冇錢冇門路嘅學生可能因為冇裝硬著頭皮幫你班撚樣頂棍
唔知有幾多前線因為唔捨得棄裝而比人拉
你地良心過唔過意得去？

國難五金蝕錢係慘呀 但係蝕住做嘅支援組織肯撚定唔止國難一間囉
人地星火有冇話因為個個傻鳩都捐612而話減少對前線嘅支援呀？ 屌你個閪

612成日話做實事驚比人封戶口, 留錢遲下要打官司
記唔記得五大訴求之一 特赦示威者
點解612 唔可以使錢促進運動目標達成
而係hold住筆錢等打官司

其實唔駛諗咁複雜
你就當612人血饅頭 依家都無時間心力佢周旋
以後所有錢捐去星火 遲啲先同佢清算

見人發達 自己都想發達

唔係話想解決提出612有問題嘅人呀
而家係講緊佢提出問題嘅方法有問題呀

咁啲藍屍一撚樣係覺得我哋破壞地鐵站有問題㗎，依家你就覺得國難抗議嘅方法有問題？

係 因為我覺得佢搞到自己人
同火魔法一樣道理 只要佢唔搞到自己人 核彈都唔割

無認真問
佢淨係講到明係暴利
因為諗住經過開用正價買
同埋唔知佢賣緊邊款

sorry唔想咁講, 不過永遠都係熱狗...真係萬試萬靈

明國難嬲乜，唔等於要認同佢咁嘅處理手法
呢單嘢之前，我好欣賞國難咁落力去幫前線
但今次我真係覺得佢over咗，而且佢嘅決定同埋解釋我無法用邏輯理解

Btw佢加唔加價係佢自己嘅決定，我自己就唔會叫佢唔加價嘅
要我畀overprice得咁誇張嘅價錢資助前線？
我自己買嚟送去前線仲簡單直接有效率

咪股息囉

我唔覺得咁樣係搞到自己人，就好似大家捐錢咁樣有時會捐有時唔會捐，唔捐個一日你會唔會覺得自己咁就係搞到自己人？

佢原本係自己拎錢出嚟蝕住賣
而家唔再賣/唔再蝕住賣 就已經係叫搞到自己人？

如果大家道德標準係咁高
你數下自己抗爭到而家你係咪次次出/錢係咪次次捐？
照你咁計你唔出嗰日/你唔捐個日就已經係搞到自己人

啱啊，唔係唔俾前打官司，但係有剩錢點解唔用係唔同方面嘅使費

612基金點解咁乞人憎？官僚主義、權責不分、音響抗共、專益自己友、守財奴心態：一切源於大台陋習

官司同醫療唔係一朝一日嘅事

而家不嬲有人一直買食物買文具揸校巴
大家做到咩咪盡做
一定有人濫用大家嘅資源
有師奶攞仔女過橋呃嘢食
有人出完夜街扮嘢搭順風車
不過我寧願俾人搵笨7都唔想仔女肚餓或者喺街玩
就係咁簡單
點解要呢個時候對住大敵先嚟自己屋企人嘈交

香港人受軟唔受硬
國難五金以為自己係邊個?
又係果種成功必在我既心態

自己識講不分化 作為商人加下價又比你屌大大力自打嘴巴？

如果佢係純粹商人我無野講,
但事實上佢地都有收捐款, 有收家長捐既餐券, 八達通同裝備,
報導過單日已經收左價值 17 萬既券.
一句唔滿意就 Hold 起晒,
騎刧家長善心又算乜野 ?

各位家長真係唔好懶,
想捐野自己落場搵仔女

前線可以點樣幫

生活援助呢啲方法好易比人濫用

急救物品都理解

但Gear唔係話一批就會取締咩?

回顧一下歷史。。。

2016年七一遊行，當時仲係熱狗嘅李政熙，自以為＂熱狗＂聲勢浩大，話＂惟工新聞＂郁咗＂熱狗＂支旗走去唬人哋，其他團體都睇唔過眼就去幫口圍屌熱狗！！！

開頭睇蘋果訪問＂國難＂，見其中一個合伙人係李政熙，話係退出社運人士，以為佢做返個人。。。

唔知＂國難＂話事人係咪得一個李政熙！？
其實＂國難＂加價唔係問題，始終要交租要搵食，手足自己會衡量夾價買唔買！
之前平賣助手足大家自然會幫佢宣傳，舖頭比狗搞會有手足去聲援；
宜家就話因為不滿612基金要加價，真係九唔搭八！！！
至於李政熙係人定鬼，自行判斷～～

繼續要善用＂不推文回覆＂

老實講 明大家點解屌612
但國難做到咁真係好小學雞

泛民打手話唔信612咪捐火星無野好嘈，咁國難加價咪買其他囉嘈咩啫

買頭盔口罩
就可以打得贏咩？

打得贏太子啲手足就唔使咁

連登仔：人地退左熱，唔係熱狗，唔好私怨，犯民就屌你老母臭閪啦

退完熱狗反哂面就係鬼，籌撚完旗左手交右手過河濕腳既人血仔就係政治明星

繼續幫李政熙含撚啦傻仔

國難五金有國難家書計劃，無錢的前線唔會受到影響。受影響的只有想買贖罪券的人

講到自己控制全港gear, 又話要懲罰港人, 要香港人識反抗
跟據佢邏輯, 如果真係要反抗, 係咪要衝落長沙灣
打佢李政熙老母臭閪, 搶佢gear扑撚爛佢間鋪

熱狗係咁上下啦

得班熱狗攻擊咋喎
佢地做緊咩大家心照啦

唉 咪撚嘈啦 9.28 9.29全部人出黎大和解

做乜要幫佢含

係都含民陣同612 奶下堆人血錢啦

但係有啲人真係有困難，問過612但唔批吖嘛！

有義士連開飯都有問題，612唔批
民陣音響就批，點都有問題啦

做到唔好，屌兩句就係分化？

你612揸住咁大嚿錢，但做嘅嘢唔夠呀，有啲人連開飯都有問題，問612幫手但唔批呀

屌你老母 係咪要下下擺份報告上嚟證明自己食過棍彈先可以屌鬼？
佢而家係真係令到有前線手足買唔到裝 filter打柴都換唔到 冚家剷

咁你咪帶頭去搞鳩612囉 賣到gear貴一貴啲義士又有錢開飯喇喎？

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

經濟推論：
612俾既生活費，係咪幾少都可以用嚟平買裝備？

如果係咁
日後好多人即使冇迫切生活需要
都會向612要求俾少少津貼，例如$1
再同國難買平裝

咁既話
如果612答應，濫批
好容易俾人當間接資助/幫助抗爭者
而唔係經濟援助
放蛇容乜易

唔濫批
就會俾人發大嚟屌
少少野都唔幫

喂諗返起當初點解做國難五金啦想變國難財五金？

而家係要各位一齊去監督612，下下要其他人做？
佢gear賣得貴，啲人都唔會同佢買啦！

我反對612亂禁批

不嬲有屌加唔捐612 叫哂識嘅人捐星火
請問我可以屌國難五金未？

買裝備唔得，有機會俾人凍結

但義士生活費方面，612可以做到更好

國難老細咁火滾，就係因為有小朋友走咗去台灣，山窮水盡，焗住返香港，問過612幫手，但612唔批

都講過好多次
資助逃犯著草犯法

我上面意思係佢哩種教育方法有位俾狗利用

未撚捐過一蚊
從來都唔信612
支持國難五金
原價港幣變英鎊都唔割

你612拎住幾千萬
一句“大量潛在法律援助個案”
就hold起成舊錢
批又批得慢
最早流亡海外既又唔係支援得多
本地既10個有8個都求助無門/救援來遲
我要你黎托柒？

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

根本攬撚住不分化兄弟爬山做擋箭牌既係班左膠
今次抗爭做既所有野
都係行三步退兩步
你行前到一步都係因為監察既力量空前龐大
你班弱智貪財膠根本睇少陣都出事
屌你幾句就話分化
到所謂勇武光譜要你配合
你就叫人槍口對外
你班左膠雨革到而家都未撚成長過

又話同路人包容不割不篤。
而家又屌國難算點先

你打機有隊友連送10個頭你都屌啦

咁唔一定要同佢買姐

佢又唔係指定供應商
唔同佢買又唔會無

咁不如開多幾個基金，612個到批左舊錢出黎做其他基金既本先，市民再就自己意向去捐，義士有需要咪去申請咪得囉。